<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <item segment="趣味短文-1">《缝补高手》某地正在举行缝补有奖大赛，主持人在一件衣服上开了三个洞，他宣布：谁要是能在三分钟内把这三个洞补好，就能获得一万元的奖金，很多家庭主妇都上来一试身手，不过谁也没有获得成功。就在主持人和观众都感到有些失望的时候，一个头发凌乱、脸色苍白、戴着眼镜的男人走了上来。他一声不响地拿起针线，动作利落而熟练，很快就把三个破洞补好了，时间还不到两分半钟。主持人万分惊奇，他没有想到一个大男人居然对缝缝补补这种琐碎的活如此在行，而先头这么多有经验的家庭主妇还做不到哩！当主持人把一万元的奖金颁发给这个男人时，他问这个男人：“太了不起了，您刚才补得这么快，真是了不起，您对缝补如此在行。听说服装厂里有许多专门负责为有缺陷的新衣服缝补修饰的制衣师傅，您一定是咯？”那个男人彬彬有礼地回答说：“您只说对了一半，我是在公司里负责新产品缝补修饰工作的，不过我不是服装厂里的制衣师傅，我是微软公司的程序员。”《白发》小女孩问妈妈说：“妈妈，你头上为什么长出白发来呢？”回答道：“因为女儿不听话，妈妈的头上才会长出白头发呗！”这时，小女孩心领神会地说：“现在，我可知道了，为什么姥姥的头发全白了。”</item>
  <item segment="趣味短文-2">《毛料》一位主妇来到百货商店问售货员：“昨天，我在你们这里买了条毛毯，你们告诉我说是全毛的，可我回到家才发现，上面的标签上怎么说是全棉的？”“您说得一点不错，夫人。那个标签是专为吃毛料的蛀虫准备的。”《忏悔》某人（到教堂〕：神父，我，我，我有罪。神父：说吧，我的孩子，有什么事？某人：二战时，我藏起了一个被纳粹追捕的犹太人。神父：这是好事啊，为什么你觉得有罪呢？某人：我把他藏在我家的地下室里，而且，而且，我让他每天交我1500法郎租金。神父：你就为这事忏悔？某人：但是，我，我直到现在还没告诉他二战已经结束了！《银行家的算术》教算术课的老师问：“有人借出了五元，每月利息一分，两年后，能收多少利息？”全班学生纷纷运算，忙个不休。只有银行家的一个儿子端坐不动。“你为什么不计算呢？”“对一分这样低的利息，我不感兴趣。”《整顿有方》董事长请教新任总经理：“过去召集部门经理开会，他们老是心不在焉，这种会风怎么整顿？”“这好办，”总经理胸有成竹地说，“撤掉记录员，立出新规矩，在会议结束时才宣布由哪位负责记录。”</item>
  <item segment="趣味短文-3">《别有用途》某推销员卖了一部电脑给一家公司。几个月后，他满怀信心地再去那间公司拜访，却看到电脑原封不动地摆在那儿，他感到很惊奇，便问公司经理：“这部电脑有什么毛病吗？”“一点也没有，”经理满脸笑容地说，“自从有了这部电脑，我们公司的效益增加，效益提高！”“这是怎么回事？”“每天早晨，我都警告职员们说，假如你们不加倍努力，刻苦工作，这部机器就会取代你们！”《我也不会游泳》溺水者绝望地朝着江边走过的一男人喊道：“救命啊！救命啊！我不会游泳啊！”“这有什么了不起的！我也不会游泳，”那个男人大声回应说，“可是我并不象你那样大喊大叫。”《讨价还价》一位苏格兰人到巴黎的咖啡馆问一杯白兰地酒要多少钱。“在凉台上喝是两法朗，”服务员答道，“如果您在柜台旁边喝，交一个半法朗就够了。”苏格兰人想了一会儿问：“要是在柜台旁单腿站着喝呢？”《批斗老爸》文革时常开批斗会，一次某人老爸被抓上台批判。大会结束时有人要他高呼口号与其父决裂划清界线，只见他冲到台前振背高喊：“打倒我爹！打倒我爹！”这时众人也跟著齐呼：“打倒我爹！打倒我爹！”</item>
  <item segment="趣味短文-4">《走调》“我是来给钢琴调音的，先生。”站在门前的人说。“可是我并没有请人来调音啊。”先生说。“是的，你没有，先生，但是你的邻居坚决叫我来。”《富商与医生》一位富商对他的医生说：“我们相识多年了，我觉得每次以现金付你医疗费，简直像是种侮辱，所以我决定在我的遗嘱里赠你一笔可观的遗产。”医生说：“好极了，不过请把刚刚我开给你的药方给我一下，我想改变其中几种配方。”《浓度》8岁的玛玛多把一杯葡萄酒喝得精光。父亲生气地说：“不应该这样，我的儿子。这酒对你来说是太浓了，含有11度的酒精。“这没什么，爸爸。才11度，当我发烧时，39度我也挺住了。”《历史与女友》历史老师：为什么早退？八力：我有一个重要的约会。历史老师：历史重要还是女友重要？八力：如果我再迟到，她就要成为历史了！！！《妙答》一名顾客对帽店经理嚷道：“这么一顶帽子竟要七十美元？你是不是发疯了！用这些钱足可以买一双上等的皮靴。”“您说得不错，先生。可我不明白，这上等的皮靴您怎么把它戴在头上呢？”经理回答。《慷慨大量》房东对欠了几个月租的房客说：“为了表示我的慷慨大量，我把你欠的租金减掉一半好了。”“好吧，为了投桃报李，”房客响应说，“我自己也减掉另一半。”</item>
  <item segment="趣味短文-5">《一吐为快》一勤务兵喜饶舌，其长官与宾客谈话时亦无所忌避，呶呶不休。长官积怒已久，一日向其严斥，约法三章，说：“今后如与客谈话，你再来插嘴，就枪毙你！”未久，一客来访，偶与主人议论世上何种叶子最大，主人谓当推桑叶，客谓应以梧桐叶为最大，彼此争论不休。勤务兵按奈良久，忍无可忍，终于拍胸大叫道：“枪毙就枪毙！芭蕉叶最大！”《成事不足，败事有余》从前，有一位老秀才，一生不曾中举。生了两个儿子，於是将大儿子取名：“成事”，小儿子取名：“败事”。他认为：“人生功名，就在成败之间尔！”一天，老秀才出门，临走时让妻子督促小孩练习书法，规定大的写三百个字，小的写两百个字。老秀才快要回来时，妻子去查看情形，大儿子少写了五十字，小儿子多写了五十字。过不久，老秀才回家问妻子，儿子们的功课做的如何？妻子回答说：“写是都写了，但是成事不足，败事有余，两个都是二百五。”《住房》一位游客问伦敦人：“为什么你家的狗，尾巴不是左右摇摆，而是上下摆动？”“这完全是环境造成的，我家地方太窄了。”《房东与房客》“我没法再忍受了，这屋子怎么老是漏水？”房客对房东说。“真有意思，你只付那么点房租，难道还想漏香槟酒不成。”</item>
  <item segment="趣味短文-6">《丈夫的狡辩》妻子睡眼惺松地问丈夫：“你回来的时候是不是已经很晚了？我仿佛听见挂钟刚好打两点。”“挂钟是打了两下，亲爱的，”丈夫回答，“它本来是应该打十下的，但为了不至于把你吵醒，我把指针拨过去了。”《聪明的骡子》一天，扎克带着他的骡子去市场。他的一个朋友开车路过，让他上来搭一程。卡车开了，扎克的骡子跟在后面。开了一段，车速开始提高，骡子仍旧紧跟。司机往后看了一眼，说：“我真担心你的骡子，它的舌头都吐出来了。”扎克问：“它的舌头朝哪边吐？”“朝左。”“嗯，保持方向，它要超车了。”《爆炸》一个男人阴沉着脸快步走进洒巴。“快！小姐，在爆炸之前，给我先来一杯。”接着，他看了看表，“还有时间，再来一杯！”一直喝了三杯。男人闭上眼睛，哼起了《英勇的兔子们》。酒吧女郎怯生生地问：“先生，它怎么还没有爆炸？”“马上就开始了！”男人睁开眼睛说，“因为我没有钱可以付给你。”《成功的医生》当医生的丈夫常常在妻子面前夸耀自己的医术。“我知道你是个非常成功的医生，病人没什么毛病，你也有办法告诉他有什么毛病。”妻子对丈夫说。“那算什么，”丈夫显得很得意，“我的成功是因为我是个专科医生。我能训练病人在我的诊所里生病。”</item>
  <item segment="趣味短文-7">《购房》报纸上登载了一则征购住宅启事，全文如下：“本人急需一套住宅，比较宽敞，使我的妻子住进去再不会总想回娘家；但它又不能太大，以致使我的丈母娘产生要同我们住在一起的想法。”《职业性的回答》编辑问一位想得到校对职务的人，他是否知道这一工作的重大。“啊，是的，”这位申请者回答，“我知道，如果一旦您出了错，我就该负责。”《必备条件》约翰到某大公司求职，受到了经理的接待。“你有什么特别喜欢做的工作？”“如果可能，我愿意参加董事会。”“你发疯了吗？”“什么？发疯是作董事的必备条件吗？”《迷路》一位游客在原始森林里迷路了，走了3天总算碰到了一个人，他激动地说：“谢天谢地，整整3天了，总算遇到了你！”“这有什么值得高兴的？”这人说，“我已经走了10天了，还是没有走出去。”《狗和女士》一位男士与一位女士吵架，男的一气之下，大骂女的是狗，女的火冒三丈，一状告上法庭。法官要求被告道歉。被告不服，便问法官：“法官大人，我不可以叫女士为狗吗？”“是的。”法官答道。“那我可以称狗为女士吗？”法官想了想说，“可以。”於是这男士便转身向原告，恭恭敬敬的一鞠躬，说道：“对不起，女士！”</item>
  <item segment="趣味短文-8">《母亲节》母亲节之夜。妈妈在厨房里对着一大盆碗发愁。玛丽走进来说：“妈妈，今天是母亲节，不要洗碗了，休息一下吧。”母亲听了，甚为感动。但玛丽接着又说：“留到明天再洗好了！”《打赌》比尔坐在一家酒吧里吹嘘他的力气。一个挑战者说：“我和你打赌，我能用一辆独轮车把一件东西推出巷口，你却不能把它推回来。”两人借来一辆手推车。“现在让我们看看你的本事吧。”比尔嘲讽说。“好哇，”挑战者作了个手势，“请上车。”《戒烟》某公患有心脏病，医生劝他戒烟，并且说，如果不能一下子戒掉，可以先改成每天饭后抽一支。一月后，他又去看医生，医生检查后发现他又有了胃病，大惑不解，问：“这是怎么回事？”“可能是因为我为了遵守您饭后一支烟的建议，每天吃饭次数过多而且不规律吧。”《希望结婚》一位日本的年轻女子向某工程公司申请职位，表格前几栏很快填妥了，到“婚姻情况”一栏时，她却犹疑一会儿，才写上“有希望”。《请假》亨利打电话给经理，称他患了喉炎，不能前去上班。“如果你是患了喉炎。为什么在电话里说话声音还不轻一点，干嘛还要大喊大叫的？”经理不无怀疑地问。“我说话声音为什么要轻一点？患喉炎又不是什么秘密。”</item>
  <item segment="趣味短文-9">《防水的硬盘》我做水下换能器时要用到防水密封胶，问之于师兄，他说最好问问昆腾或者希捷。我大奇，它们和密封胶有什么关系？师兄慢条斯理地说：“电子公告牌上天天有人灌水，可没见硬盘漏过。”我晕。《欣喜病毒》最近出现了一种名为欣喜的新病毒，这是世界上第一例能够破坏计算机主板的病毒，有很强的破坏力。像往常一样，最先感到兴奋的是杀毒软件厂商，它们借机推出各自的新防毒软件。针对欣喜病毒的特点，这些公司的宣传用语也是五花八门。节选如下：第一家公司：我们的产品能够彻底地杀死欣喜，为了使你更加放心，它将捎带着杀死主板。第二家公司：本公司产品威力无比，能完全彻底地清除欣喜。注：请在病毒发作后使用。第三家公司：我公司是杀毒软件的权威，清除欣喜病毒最彻底，请用户先把该病毒的样本寄给我们。第四家公司：防毒、杀毒要有完整的解决方案，而能够提供这种方案的只有本公司一家。专家主张，强烈建议：每月病毒发作日不要开机。《迟到》某职员上班迟到了，经理问他为什么迟到时，他说：“今天早晨刷牙的时候，一着急，把牙膏挤出了40多公分长的一段，等我把它慢慢再缩回去，就费了一个多小时。”</item>
  <item segment="趣味短文-10">《钓鱼》祖父听说我要带女朋友去钓鱼，也想去会会她。我带了女朋友先去，等候祖父的时候，我已经钓到了一条一公斤重的鲈鱼。祖父到了，我把女友介绍给他认识，又举起那条鱼给他看。“真不错！”他说，“怎样钓上的？”“用蚯蚓。”我回答。“那就奇了，”他故意一本正经地说，“我那一代至少要用一顿饭和一场电影！”《可能》护士对产妇说：“您丈夫打来电话，问是生了儿子还是女儿？”“请您问问他，难道还会有第三种可能吗？”《自讨没趣》一名落第秀才在村中常常向人炫耀自己的才华以显示自己的实力不凡。有一天秀才在村口遇见目不识丁的菜贩正提著一篮甘蓝菜于是便向他炫耀说：“甘蓝是个蓝，菜篮也是篮，甘蓝放在菜篮里，两篮并一篮。”菜贩一时辞穷，正当面红耳赤之时，突然灵机一动而说：“秀才是个才，棺材也是材，秀才放在棺材里，两材并一材。”《喜欢酒窝》“他真是个十足的酒鬼。”女儿回娘家向母亲诉苦，“婚前装得滴酒不沾，婚后却天天醉倒。我现在总算明白当初他那句话的意思了。”“他说什么来着？”“他说，非常喜欢我的酒窝。”《贵房子》女儿：“妈妈，我们为什么不能住比较贵的房子？”母亲：“别着急，我们马上就要住贵房子了，房东告诉我，他从明天起就给我们提高房租。”</item>
  <item segment="趣味短文-11">《打赌》阿富看电影时转过头去问他旁边的朋友：“你要不要跟我打赌，我敢去打那个秃子一下？”“你打他而他不还手？我赌五十元。”阿富走到秃子后面，在他头上打了一下，然後说道：“嗨，老雷！”那秃子惊诧的回过头来，答道：“你认错人了，我不是老雷。”“对不起，”阿富说完便走回自己的座位，收下他朋友输给他的五十元。“你敢不敢打赌我可以再打他一次？”他问他的朋友。朋友不相信，跟他赌一百元。阿富再走到秃子后面，又打了他的头一下，然后说：“唷，别装蒜啦，老雷，我知道是你。”“老兄，我已经告诉过你是你认错人了。”阿富道歉后又走开了。秃子气冲冲的换了个位置。但是喜欢恶作剧的阿富不久便发现了他坐在什么地方。他对朋友说：“你还敢不敢再赌一次，我又要去打他了。”这回阿富走到秃子那里，在他头上打了一下，说道：“嗨，你猜怎样，老雷？刚才我把坐在前面的那个秃子错认了是你！”《戏言成真》朋友们总在劝玛丽：“你年纪不小了，该结婚了。这事你得主动些，难道你还打算坐在家里等你的丈夫从天上掉下来吗？”后来玛丽真的结婚了，和一个伞兵，他在一次跳伞训练时落在玛丽的院子里。</item>
  <item segment="趣味短文-12">《克亲》有一家新生了一个儿子，一个具有天份的小贝贝。小孩生下后就会说话了，也认得自己的亲人。可悲的是，这个小孩一喊自己的什么亲人，他的那个亲人立马就死。小孩喊了一声姥爷，姥爷正在喝水，马上就被水噎死了；孩子喊了声姥姥，姥姥正跨进门槛，摔了一跤跌死了。孩子的父亲看到孩子这么了不得，看着孩子直发怵，正准备逃出家去。没想到孩子的眼睛扫了过来，张开了嘴。父亲吓得直哆嗦。果然，孩子叫了声“爸爸”。父亲心里一下子沉到了海底：“我可不能这样死，要死也要死在床上！”。父亲托着双腿爬到了床上，就等着死神的降临。等啊等啊，父亲等了一个又一个小时，结果一直没死成。父亲终于一跃而起：“宝宝克不了他父亲！”。父亲到处宣传着。这时，邻居的嫂子哭着来向父亲通报：“我那可怜的丈夫刚才还好好的，突然喊了一声就不知怎么死了！”《董事局决议》董事局会议开了一天，董事们围绕“所有员工在工作岗位不得饮酒”议案，展开热烈争论。最后，还是通过了这个“禁酒令”。这时，董事们一起举杯祝贺这个英明决定。</item>
  <item segment="趣味短文-13">《健忘》玛丽安和韦伯是一对恩爱的老年夫妇。一天清晨，玛丽安对韦伯说：“亲爱的，我有点饿了，我想在床上吃些东西。”“你想吃什么呢？”丈夫面带笑容地问。“我想吃巧克力冰淇淋，”妻子说。“好吧，我这就去拿，”丈夫爽快地答应了。“等一下，韦伯，”妻子请求道，“你最好在巧克力上放一些奶油，你肯定记住了吗？要不然你就写在纸上吧。”“放心吧，我记住了。”丈夫肯定地说。韦伯刚起身下楼，又听到了玛丽安的大嗓门：“我还要两个红色的甜樱桃。”过了大约一刻钟光景，韦伯回到了卧室，把一个火腿三明治递给了玛丽安，她咬了一口，然后皱起眉头说道：“韦伯，你又忘了放芥末！”《不好意思》小偷正在一个人口袋里掏钱，被那人发觉了。“喂！你在我口袋里摸什么？”“嗯，对不起，我想找火柴。”“难道不能向我要吗？”“哦，我实在不好意思只问你要一根火柴。”《约翰和房东》约翰到动物商店，说：“我要买250只臭虫，230只蟑螂，15只老鼠。”店员惊奇地问：“干什么用？”“房东把我轰出来了。他要求把房子恢复到我搬进去以前的样子。”</item>
  <item segment="趣味短文-14">《建房》一位房产推销员从甲国回到乙国，对人们说：“那里的建筑速度真是难以想像，早晨，你出门时，只见一座摩天楼还在打地基。晚上，你回来时那里就已经在驱赶交不起房租的住户了。”《程序员》真正的程序员从来不写注释，难写的程序必定也难读。真正的程序员不写应用程序，他们直接从最底层的裸机开始编程。真正的程序员他们认为应用程序编程是那些不会系统编程的人干的活。真正的程序员不画流程图，流程图是没文化的人的文档，居住在山洞里的人才在岩壁上画流程图。真正的程序员不读手册，依赖手册是无知和懦弱的表现。真正的程序员从不一次做对，他们可以连续30个小时坐在机器前面给程序打补丁。真正的程序员从不按早9晚5的生活过日子，如果你在早上9点看见一个程序员，那一定是他一夜未眠。真正的程序员比用户还清楚用户需要什么。真正的程序员喜欢兼卖爆米花，他们利用中央处理器散发出的热量做爆米花，可以根据米花爆裂的速度听出正在运行什么程序。</item>
</root>
