<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <item segment="混合赛文-1">颜建德湖州金泰科技股份有限公司工人周泽知湘潭矿业集团一矿采煤二队副队长马德富浙江省支援青川县灾后恢复重建指挥部规划项目组长刘根生北京市公安局巡特警总队反恐怖处处长黄锡年泸天化股份公司尿素二车间工人郭凌云内蒙古奥淳酒业有限责任公司技术研发部部长王明胜淮北矿业有限责任公司董事长党委书记张力华盘锦市第四人民医院护理部主任闵晓颖南通市实验中学教师楼晓红中国东方资产管理公司资金财会部高级经理张子杰七煤公司新建煤矿掘进队队长刘金元太原市援川建房突击队第一中队队长欧广广东省广新外贸集团董事长党委书记高庆民西平县棠溪宝剑厂农民工高考申河北金牛能源股份有限公司邢台矿掘进一队队长易晓艳招商银行信用卡中心客户服务部金卡一室经理王进喜哈尔滨铁路局哈尔滨站站长林秀衍汕尾市海丰县财政局文教行政股股长宁进荣广西电网公司玉林供电局变电管理所工人郑春弟秦皇岛市公安局干警王雁冰宁陵县公安局副局长樊小水崇明县长兴乡圆东村党支部书记金哲涛峰峰集团有限公司梧桐庄矿综采一区班长郭忠</item>
  <item segment="混合赛文-2">河北钢铁集团宣化钢铁集团有限公司高级工程师何畏吉林省送变电工程公司项目经理王伟上海飞马进出口有限公司业务十五部经理李文星满洲里市建设工程质量安全监督站站长杨品红洞庭水殖股份有限公司研究员张春丽深圳市中显微电子公司人事部职员杨金花湖北省宜昌市气象局工程师方志有山西煤销集团三元煤业股份有限公司三元煤矿矿长王公兴萍乡钢铁有限责任公司二炼铁分厂厂长薛玉霞北京铁路局天津站客服车间值班员李雄李成芳沈阳市公安局铁西分局局长王德礼齐齐哈尔市地方税务局局长何显富东方汽轮机有限公司党委书记王军礼武汉铁路局信阳工务段工长马瑞北京市政路桥控股集团一分公司总工程师涂秉峰湖北非金属地质公司地质勘查院工程师王玉来杭州达利富丝绸染整有限公司资料库保管汪刘艳西藏自治区科技信息研究所网络中心主任黎明礼肇庆高要市地方税务局党组书记局长王雁冰宁陵县公安局副局长沈守贤浙江景兴纸业股份有限公司党委副书记徐青松绍兴市水利局副局长齐德平鸡西市自来水公司工人崔前文</item>
  <item segment="混合赛文-3">中国南车集团长江车辆有限公司铜陵分公司工人庞姣娥常德市建筑勘测设计院工程勘测员王会明安图县邮政局两江支局乡邮员林扬中国铁路物资总公司副总经济师曹顺勇湖南鑫达银业有限公司生产技术部经理马贺明周口市阳城置业有限公司农民工张金宝超丰实业有限公司工人欧玉伟广西柳工机械股份有限公司工人李庭祥北京首钢建设集团项目部经理倪宝根浙江省绍兴县富盛镇倪家溇村党委书记赵福祥承德水文水资源勘测局副科长靳小海河北太行机械工业有限公司工人胡伟中国移动通信集团广东有限公司中山分公司总经理白勇中国电信集团西藏公司副总经理工会主席袁云浙江绍兴日报社首席记者马琳克揖斐电电子有限公司工会主席王钦峰山东豪迈机械科技有限公司品保员李健生中山市公安局火炬开发区分局局长许光校潜山路桥工程有限责任公司技术负责人姜涛济南供电公司检修班作业工人杨普石家庄常山纺织有限公司棉四分公司工人刘民强北京北辰实业股份有限公司国家会议中心安保科学理论炙宋友山北京市电气工程学校机电专业主任徐青松绍兴市水利局副局长陈友继</item>
  <item segment="混合赛文-4">蒙城县有技蔬菜农民专业合作社农民工金贝塆科技大学铄曹伯高江苏省兴化中学教师胡锦涛区帕夫林然白大成北京布莱迪仪器仪表有限公司总工程师氨氟醚泘智能化婆信阳市磃不得不池经营方式趪陷入困境辍鲁山县霋单兴万沈阳兴大实业有限公司项目经理张雨廷沈阳出租车联营总公司驾驶员不断深入代汾西县檺政治委员朡仙灵骨葆祏林州市囵法制建设飔尼日利亚繚赵晨上海建筑设计研究所有限公司二所所长大名县坡不可避免汛劳动者娢生活方式揌八路军炍生活条件严克文信阳市平桥区总工会主席内乡县渘吴建峰江苏今世缘酒业有限公司总工程师村干部爢技术人才嫞准格尔旗凿国际事务谐营业部媰于泽忠哈尔滨锅炉厂锅炉设计开发处处长助理足球队鐀芭蕾舞脯行之有效寊日常工作謝数据库鉔违法犯罪鵼存在的襔招待所約工作条件凱出发点檇邹建江中铁十六局集团二公司天钢项目部项目经理清开灵宱石家庄市靲大家庭腼坚持不懈澭逐瘀通脉胶囊樈常委会嗖刘岩北京舞蹈学院演员再接再厉茹认真贯彻郐专业化遾风油精鸎农民负担炤张万年瘇定襄县搃北京人</item>
  <item segment="混合赛文-5">朷劳动力牪年轻人鳟结构性圀高等学校拷清丰县坕欧阳永金厦门市市政建设开发总公司副总工程师重要作用肙医疗卫生鎠科技型鋪申宝生邯郸市公共交通总公司路线路班长戚广枫中铁第四勘察设计院集团电气化设计研究处处长程朝甫清丰县科学技术局局长工作报告簉黄振华上海电气电站设备有限公司上海汽轮机厂工人而奋斗迪为实现繭全人类麴圆马莹中国建设银行青海省分行西宁铁路支行业务员王振彪石景山区总工会副主席徐福贵中国石油独山子石化公司总经理曹晓斌太原市小店区北格镇总工会主席梁富华中国航空集团中国国际航空股份有限公司客舱服务部总经理郑辉廊坊市中医院超声科主任唐晓斌中国电子科技集团公司电子科学研究院研究室主任刘依目福建省物价局机关工会专职副主席杨品红洞庭水殖股份有限公司研究员郑丹频云南铝业股份有限公司加工厂工段长张晴徐州市泉山区教工幼儿园教师陆一民中国石油乌鲁木齐石化公司化工厂高级工程师丁琼芬沾益县环境卫生管理处工人贡建平</item>
  <item segment="混合赛文-6">江西明恒纺织有限公司技改办主任魏建雄神华集团准格尔能源有限责任公司设备维修中心穿采车间工人张明海大连重工起重集团公司造型工程部部长强昌文安徽大学法学院教授池秀芝遂平县电业公司经理郑兰英南平市建阳环卫所保洁员宋青杭州市西湖区城市管理监管中心总师室主任杨品红洞庭水殖股份有限公司研究员高燕军承德医学院附属医院神经内科主任李杨青岛市市立医院院长宁进荣广西电网公司玉林供电局变电管理所工人黎良文化州市交通局局长邴芹聊城市百货大楼有限公司家电商场营业员杨德峰寿光市人大常委会副主任张志深沧州市传染病医院院长李茂德水电十四局溪洛渡项目部工人金连合石家庄市市政建设总公司工人廖泽龙云南电网公司总经理党组副书记范里洪杭州钢铁集团公司维检中心焊工纪宝宏天津市咸水沽第一中学教师林扬中国铁路物资总公司副总经济师王建中国移动通信集团江苏有限公司董事长总经理孙洪庄中吴忠良湖北省检察院反贪污贿赂局副局长王拥军首都医科大学附属北京天坛医院副院长吴伟荣衢州伟荣药化有限公司董事长总经理颜建德湖州金泰科技股份有限公司工人郝彩斌</item>
   <item segment="混合赛文-7">大同市公安局交警支队一大队副大队长高学飞江苏洋河酒厂股份有限公司党委副书记黄焕上海申汇拆迁有限公司项目经理王毅重庆市建工集团第一市政有限责任公司路面工程处技术主管李庭祥北京首钢建设集团项目部经理范国民驻马店发时达工贸有限公司工程师郑俊林太原铁路局湖东电力机务段指导司机王立民中建一局集团第五建筑有限公司项目经理杨世荣昆明电机厂有限责任公司水电分厂工人谢春南南铝业有限公司表面处理厂工人冉悠中铁十局集团建筑工程公司工人程兴春中国嘉陵工业股份有限公司工程技术研究院设计师张宗富湘西土家族苗族自治州民族中学书记徐衍男一汽解放青岛汽车厂厂长张兆安川庆钻探工程有限公司长庆钻井总公司钻井队队长唐耀平邵阳市畜牧水产局家畜疫病防检站站长谢海英中国移动通信集团青海有限公司市场部客服中心主任程朝宝广元市总工会党组书记副主席孙熠山东中烟工业公司青岛卷烟厂工程师黄远亮上海市东方医院科主任王春祥上海新时达电气股份有限公司技术委员会副主任张勤耘湖北日报集团楚天都市报总编辑楼晓红中国东方资产管理公司资金财会部高级经理姚红梅</item>
   <item segment="混合赛文-8">上海市邮政公司控江路投递支局投递员胡振林邯郸市第四中学校长高健中北京市公用事业科学研究所工程师阿旺曲邓西藏昌都地区印务有限公司车间主任郑陈光广西壮族自治区妇幼保健院院长柳平湖北瑞陶巍正新橡胶有限公司股长五寨县豝改革开放躍葡萄牙鎹得天独厚贔战略任务碵右玉县沲可能会雎台湾问题绤解决问题圈了不起稅那时候酻爱尔兰穇金连合石家庄市市政建设总公司工人脑活素硪新阶段鯾发达国家弱创造性地續电动机龗金尔仑變正因为靀说明书銤微电子侚制造业縯曲国蕃哈尔滨医科大学附属肿瘤医院医生生命力赍乳酸钠林格帼叶光昱沧州惠邦机电产品制造有限责任公司总经理助理我以为繎每小时紙柳艺峰湖北省电力公司汉川市供电公司经理雷阵雨趪数据管理勯考察了鵼马瑞北京市政路桥控股集团一分公司总工程师高层次勍谢宝山北京市怀发种鸡场技术员人类社会垜零售价穏天安门裬颁发了瀪刘根生北京市公安局巡特警总队反恐怖处处长新乡市脔遗憾的是凣科技创新鄧专业银行蚴高兴超永煤集团陈四楼矿安装队工人大熊猫捆袁夏良</item>
   <item segment="混合赛文-9">文汇新民联合报业集团文汇报政法部主任物价上涨骿一些地区漇依赖于媃扭亏为盈軼基本功哶刘若元上海交通建设总承包有限公司总经理先进单位钉福建省钨广大党员砃反对党畢虞城县嶹日新月异桎高尚的茔生产基地挅联系人鬬所在地賠主要因素飉杜明成辽宁省国土资源调查规划院辽南分院院长合作协议讣胡来运河南中南工业有限公司技术员各部门礩严格控制烞许多人晩和林格尔县橒封丘县馊严格遵守鄑明显的莹担负起盞封根喜上海送变电工程公司送电分公司经理王玉民鞍山市中心医院外科主任廖伟平云和县自来水公司工程队队长家用电器擿方鹏飞漳州市龙海供电有限公司经理侯生明鄂尔多斯电业局局长梁雅君乌海市第三中学副校长国家张生合青海草原总站草原保护科科长徐兆华扬州市公安局维扬分局蜀冈风景区派出所副所长陈建明上虞市人民医院心内科主任辜伟春潮州市创佳集团有限公司营销部部长郑瑞强江苏省苏北人民医院主任邵月刚浙江新安化工集团股份有限公司研究所所长张猛武汉市江汉区水务局排水队工人胡志伟南平市职工技术协作中心工人高玉斌</item>
   <item segment="混合赛文-10">晋城无烟煤矿业集团公司总经理刘琳玉晋中市榆次区第五中学校长梁晓东东莞市厚街医院司机成桂全济源市建设委员会副主任张振惜四川广安爱众股份有限公司供电分公司工人张健上海机场有限公司虹桥国际机场公司安检护卫保障部副总经理汤武广东省质量技术监督局处长王洪锦西藏华泰龙公司墨竹工卡县甲玛乡项目工程一线建设指挥部指挥长黄平彪深圳市宝安区总工会副主席池秀芝遂平县电业公司经理赵莹北京京城机电控股有限责任公司工会主席李晨波和合谷餐饮有限公司市场部经理朱青江西省建工集团公司第六总承包工程公司项目经理郝伟哲哈药集团有限公司董事长廖江南中铝长沙有色冶金设计研究院副总工程师杨保国霍州煤电集团辛置煤矿综采工区区长周向争上海普天邮通科技股份有限公司研发部经理蒋永彬乌马河林业局乌马河经营所工人曲国蕃哈尔滨医科大学附属肿瘤医院医生简加田中国石化集团石油工程西南有限公司四川钻井分公司工人江红哈尔滨市第六十九中学教师姚佐平上汽通用五菱汽车股份有限公司副总经理王秀红</item>
   <item segment="混合赛文-11">天津市邮政投递局大直沽投递分局投递员王竹华电宝珠寺水力发电厂广元工程公司副总经理胡希汤达州市恒成能源公司技术李一平中波轮船股份公司航运部经理白国周平煤集团七星煤业有限责任公司工人刘树权中钢吉林炭素公司压型车间主任孔祥文重庆长寿开发投资有限公司经理赵军凯天津市肉类联合加工厂熟肉车间副主任苏龙宁夏天地奔牛集团公司第三加工分厂工人牛希军交通银行淄博分行公司部部长李维安南开大学商学院院长张晓慧商洛市中心医院儿科医生王贵发讷河市贵发建筑工程公司项目部经理刘彦湖南博鳌律师事务所主任胡红兵淮南市田家庵发电厂班长刘宏北京京煤集团辽宁金泰房地产开发有限公司总工程师向梓仲武汉中原电子集团有限公司总经理张慧敏通州区总工会副主席陈祖东宝钢股份有限公司销售中心首席管理师布仁巴图内蒙古民族大学附属医院学科带头人杜林强聊城电视台新闻监审员张文攀枝花钢城集团有限公司废旧物资分公司设备管理员孔祥文重庆长寿开发投资有限公司经理吴立有黑龙江华龙爆破工程有限公司技术员吴娟娟</item>
   <item segment="混合赛文-12">江南集团筒捻车间工人岳言贵济南铁路局青岛工务段领工员龙超林乌鲁木齐北站国家粮食储备库业务科长杨斌山西太钢不锈钢股份有限公司自动化公司工人冯明友安顺市农业科学研究所副科长赵勇平陕西渭河煤化工集团公司工会主席李晋鹏宝冶建设钢结构分公司副总经理张力华盘锦市第四人民医院护理部主任吴忠良湖北省检察院反贪污贿赂局副局长张晓慧商洛市中心医院儿科医生务志明云南锡业集团公司松树脚分矿突击队长王振英抚顺中通建设集团施工队队长于连成丰台区花乡白盆窑村党总支书记陈雄国家体育总局体操运动管理中心体操教练员姚增培上海田涌贵州省建筑科学研究检测中心结构研究所所长张运斌黄山市林业科学研究所副所长宋文瑄山东省农村信用社联合社党委书记理事长陈友继蒙城县有机蔬菜农民专业合作社农民工钟照阳昆明铁路局开远机务段柴油机组工长田玉辉湖南省发展与改革委员会机关党委专职副书记陈兰颖东区邮电局东四邮电支局营业员单凯辽宁省邮政公司总经理杨建国枣庄市基本建设投资公司经济师付荣耀双城市荣耀饲料生物技术公司副经理蓝秀琼</item>
   <item segment="混合赛文-13">广东省三叶农场三甲分场工人耿佃成淄博市张店区潘庄社区主任杨普石家庄常山纺织有限公司棉四分公司工人童国伟杨浦区中医医院伤骨科医师阿孜古丽孜牙吾丁吐鲁番市第七小学校长刘铁林江西省峡江水文站站长刘西平佛山市南海区科技信息局知识产权综合管理股股长阿尔孜古丽玉麦尔疏附县开办联通营业厅农民工杨建国枣庄市基本建设投资公司经济师郑辉廊坊市中医院超声科主任张燕南宁市殡葬管理处副科长姜涛济南供电公司检修班作业工人张明富贵州梦润鹌鹑有限公司董事长吴振山河北天山实业集团有限公司董事长王义政大连福佳集团有限公司总经理林福宁德电业局送电部线路专责李国栋阳泉煤业集团二矿丈综采一队工人马莹中国建设银行青海省分行西宁铁路支行业务员房建成北京航空航天大学仪器科学与光电工程学院院长李会仙保山市腾冲县交通局副局长李晓才焦作市山阳区环境卫生管理处党支部书记于雪梅大庆工商局登记注册科科员王小燕海安县苏豪制丝有限公司工人王军珠海醋酸纤维有限公司总经理马志成北京工业大学教授张运斌</item>
   <item segment="混合赛文-14">黄山市林业刘立忠邯郸磁州窑遗址博物馆陶瓷制作工孔祥文重庆长寿开发投资有限公司经理叶国彬铜仁地区农业局土肥站站长夏军吉林市第一中学校长辜伟春潮州市创佳集团有限公司营销部部长王雪莹大庆油田第一采油厂第三油矿中十六联合站党支部书记罗元勋仙桃市国税局副科长黄政湖北省孝昌县林业局局长张信发上海市第二市政工程有限公司项目副经理张凤鳌东丽区市容环境卫生管理委员会主任朱再年苏州迈科电器有限公司工人楼晓红中国东方资产管理公司资金财会部高级经理普布索朗日喀则地区白朗县曲奴乡农民工刘志民黑龙江赵光农场第三管理区工人王振英抚顺中通建设集团施工队队长许洪东中国电信有限公司广东分公司网络操作维护中心新业务保障室副经理张成生内江市第一人民医院大外科主任李汝忠山东省农科院棉花研究中心研究员李影上海闸环灵石环境卫生工程有限公司公厕管理员张宗富湘西土家族苗族自治州民族中学书记吴廉革牡丹江联通公司信息化支撑中心高级技术经理冯玉昌西北电网有限公司副总工程师张泉灵</item>
   <item segment="混合赛文-15">中央电视台新闻中心主持人李成林秦皇岛市第二医院院长朱大懿广东省徐闻海浪养殖有限公司生产车间副主任张振惜四川广安爱众股份有限公司供电分公司工人李淑英南开区第一幼儿园园长齐孝生天津城建集团第六市政公路工程有限公司项目经理丁占武中国移动河北有限公司石家庄分公司总经理田淑君中国人寿保定分公司健康险部经理汤晓红十堰市西苑医院病人服务中心主任林志祥黄浦区总工会主任科员张权中国联合网络通信有限公司临沂市分公司工程师强昌黄锡年泸天化股份公司尿素二车间工人王镭中国移动黑龙江有限公司董事长总经理岳其任中国航空集团中国国际航空股份有限公司天津分公司飞行部飞行一中队飞行教员李云生黑龙江省饶河农场农艺师韩喜临中石油玉门油田分公司机械厂容器车间工人王土仙衢州第三中学教师钟维斯中国电信股份有限公司成都分公司总经理党委书记刘会肖唐山市市政工程环境卫生管理处科长陈建明上虞市人民医院心内科主任杨明旭重庆交通大学学生食堂主管周文霞天津海鸥表业集团有限公司技术中心设计一室主任孙亚新</item>
</root>
