<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <item segment="降频字-1">的一不是了人他我在有这道你来她大个上中到说出地为们要着子下那也得会和就时以之国可去么心过好然对自小天看手生里而发后能家起只没想事还如身多已面无头方开都行前知见声又作成两用于经老笑法年当日意点动所此现进情但主什把同定长全回三样力分本向实问女高十话儿明气将与眼正走从真些理己口外公门间重其再等才种工学民业相很关因文二部何却听少名神被白住者打新便月先位最机给内使山应信加几别目处次水太光入并合立由风表报难死今平展四金怎体色安果放更马西感觉化美快总夫第接做直叫比政建连场市利望数解制性让像原步剑轻系世王教特边提通万师产结算任双电脸常东路张强受各记非冷转爱命花飞活云及度必吗至清亲功思五件变该海管未指设江计带认社交深言华往吧斯题保似南完林员书许决务武干形反衣元近物龙呢条它义青区若车容程北统服红求量跟落济满告李拉惊娘即吃黑尔空军传找石极远早取领息玉奇则微且改流战办令半离虽据收资请百字火基失倒怕房弟式论象紧竟科克候达影势持杀德语视绝音术伤或期突男士司坐每众随谁院喜父委急代议刻切暗兄掌党客农城技刚哥怪友界品乎根精调八首举罗姑识共苦队组运敢企格治府京谈尽孩台际答单站千确断足示整图留片始布铁香般晚准集七刀待忽英导</item>
  <item segment="降频字-2">宝错帮联阿兴约沉夜低仍招消欢忙观易害曾志官规推越九哪送照久周阳复局施拿愿母甚爷阵备乐项广群终姐啊引商增底团巴钱故血热念黄查响静闻脚支星模究造包护楚亚酒省段注依六句除希况喝证显须严破古左村费怀线摇存诉痛装另类汉居具哈灵标研朝冲击投雷纪选需既参毒权环专呼谢雪派尚退余银否兰器兵追细木异续湖质级停树争背乱育怒君革右独节旁够莫敌止疑宫写态构穿闪恶效病妹赶密露料救责历顾嘴速较陈副维境缓称史楼药致讲负抓差型采继助威坚值妈寒丽室角顿亮医号雨温杨烈案职假梦游户扬齐河朋忍初礼价斗族您索试眉座优鬼禁睛险沙网承胜修创协慢席划激丝列堂春咱秋胡叹抱妇耳脑仅简县织份仙唐换防赛肯船考挥围庄呀朱善素阴尼益瞧州充岁睡福皮层丈波跳忘遇刘担习掉柔营贵土隐置良跑藏伯排屋脱块率孙淡律亦震幸供狂策画按卫逃察景寻积永猛草佛股叶秀访魔啦乡辈散守范松免属虎恐养伸警婚艺厉凌执皇毛验富状攻某校迎练食源顺适玩田镇翻罪困欲苏章恨毫央米泪醒弄靠略饭端床味雄讨秘燕批渐顶冰刺获付宣姓替探球配凤徐归港恩欧射宁店演迷钟珠普梅著洞赵临胸吸财限舞印买凡班拍检握卡晓压尊虚婆劳托短超妻稳伙康移劲陆徒封奔厅哭祖板烟互序谷蓝败默均预园软控仇妙窗野占夏骨邪圣盘危杰避肩</item>
  <item segment="降频字-3">抬坏紫休讯监束午蒙词曰犯读乃纳例登含沈浪呆硬库柳亿笔智罢绿厂韩肉吉巨雅馆伊杜吴套灯丹剧萧帝麻透巧献街桌姊牙毕泽杯摆评拜曲奥油偷杂介纵洲牛卖凝输健荣述域款概宇彩臂歌旧秦偏测侠迟爹诗针版鱼烦贝愈丁魂尖懂升峰惜征童弱吓敬抗私戏宗误促逐郎诸尤挑牌洛森借熟庭娇纷喊架横侧唇豪努编弹判盖贫拳抢络闭贸孤虑拥悲爸疾训额销盛迹冒降玄哼岂怜狠鲜伟叔胆迫折腰残抽奶骂凶摸飘墙轮扑阶茶趣洋舍操腿厚闹塞诺番减氏纸础碰释材陪培圆唯缺届遍伦竹货混孔奋庆娜遗仲枪勒映洪鼓谓鲁跃赞舒穴颜孟税搞挂壁夺菜贼逼慕妖宋岳旅审绍补伏俊扶迅勇附朗仿途狗骑昨暴乌瞪亡固诚盟滚咬吻融岛博吟宽措乘弃卷珍怔累袋乔聚票稍惨丰犹烧录岸塔嘛幽择悄遭俄洗缘踪皆羽佳闲凭辛郭触貌昏督佩奖纯阻扎径振奉伴餐芳尺竞韦扩邓瓦川萨躲皱抵核隔撞尘拔瑞泰谋予欣宜幕鼻括甘堡仰怨损码尸仁灰吐赏吹扫湾阁符垂忠抖忧坦唱贴延壮梁郑析碎挺僧荡箭俱灭旋苍傲爵彼戴净距贯腾缩吕呵匆灾汗拒侯陵季糊典袭敏召丢猜颤授插凉泛穷莲疯圈享粮祝绕颗赤蒂旗粗奈匹骗彻莱嫁臣醉蛋桥凯掩拼惯蛇篇曼愤锋抚沿启哦朵霍冬荒枝侍恋伍赫陷睁桑耐仪镜慧忆申黎衫鸟斜慌浓违堆辞嘿鹰页麦椅袖航亏掠粉钢悉恢薄涌艾潜眸逸暂踏洁惑盯刊</item>
  <item segment="降频字-4">购颇傅潮截浩玛倾挡载帐课鸡吼琴躺拖锦晃浮欺唤聪莉签殿埃染仔裂绪翼幻驻悔描键池妮售疼翠哀澳鹏狼赌摩屈勾幅霞愁宾厌旦毁寺障忌奴晨埋羞汤尾董末询卓喃汽迪允递慰锁剩繁筑劝饮姆冠雾岗闷俗戒渡汇瘦缠隆辉漫赖痴俩滑漠摄丧牢娃扯惧霸宏肃霜唉跌焦跨疗播葛甜寂恰甲傻卢浑祥兼恭邦姿恼肚盈廷盗鸣涉磨芒涛柏劫捉勤津订返泥仆废乖泉艳暖溜挣琳漂悦啸曹爬狐贺倍惹扭弯箱羊牵抹丫刑讶尝辆驾慈邀寇遥零扰污舌碧拾菲殊玲吞绩搜穆脉庞躯荷虹墨刹崖丑井亭腹鞭扮誉悟煞蝶堪劈镖爆捕辰喂署袍扣援昌贤宿铺牧综瞬毅耶嗯艰拦熊植聊寸饰搭扇践嘉柄坡陶轩湘详轰痕喘裁耸侵御闯倏敲庙夹祸罚挤棋贡偶眨患撒枫欠惠频蓉储函辑筹吾刃滴桃遂拨弗债勉衡忖颊辱锐晶卧姬铃狄勃铜迈瓶薛涂茫炸烂岩燃钻琪狱骇擦斤贷币袁昆仗冯邻谅丛齿媚嘻贾搬龄纤寿奏跪咐驰阔莎励拓娶晴悠梯卿浅赴脆碗覆哩趁夕幼昂翎歉湿麟孝矣愧炼雁戈寄宅坛胖乾估矛殷罩雕盾凄兽肥鹤鞋寨薇撤俞碍翔耀腕酸愣割抛趋脏嫌胁誓尹舟歇柱麽桂媒捷糟虫斩乏喷披嫂崔宛洒婉柜崇腐禅臭戚甫诱魏愕览泄萍瑶弥摘咽屠杖赢逢矮瓜郁饶帽焰摔尉纠妨润颈亩盼挨琼哑喉芙巡姜昔厨豆踢吵廉妥酷畏疏丐肤筋循棉爪缝辩姨帕译矿吩悬猪疲丘懒邮捧帅偿撑膀猫靖奸巾饿</item>
  <item segment="降频字-5">削辣愉吁矩苗笼晌纱翁卜慎屏彭惟饱谦揭鸿笨岭瞒牲绵愚谭汪僵枚拂聂宴骤稀绳贪迁擒渊猎嚷砍驶滋裴呈添拟遵柯蓦轿晕旨溪抑蜜墓租脾链贞魄陡驱兆役涵瞥氛肌吨窝珊蓬渴肠豫催裤档昭疆膝凑鉴胞吊璃妄挖晋畅叉伐弓漏廊炉钦炎炮芝谨拐豹谊册璇妃哇沾潘赐焉卑峡敦婢诡咳枯辽籍遮纽嘲泣拆搂捐盒摊叱逝黛挽叛耻陌搏後冤叙逆耿莹柴耗玫棒辨逻沃恍窜怖魅蔡刷址煤沟衷芬逗劣岚恒拱栏陀哲屁惶裙券阅葬夸爽纹脖鼠伪阎赠押倚捏蓄趟倘哎渔甩俯斥舅蛮赔粒淑涨剪骄灌帘侄骆坠腔诧顽耕仓谎囊贱遣宠秒慨浴肖儒烛俏稿棍辜钩履瑟液凛绣邵攀咖盆咒蕾芷咕嗓啡钉淫蠢桐玻绘宰朽魁姻旺嫩巫恕郝宪寡韵祭绑扔裕牺菊淋荆鼎裹嫣栽畜朴歹尧峻枕狮郡厢倦衬契怯瑰掀漆症泼眠罕拚瞎妾姥竭冥翰绮睹叮霄躬兹澄裳泡兮耍轨茅堤篮弦舱寞呜歪祈乞巷械倩惩揉赋颖掏膛藤诊砰叟浙乍窃姚杆阮馨淮翩哄帆丸壶棺讽塑撕叠栈鹿憾逊蜂佑赚乳衰煌桩斑盲嘶禀蒲诞旬鲍沧挪杏驼喔裸株妆妒框锅竖琦躁棵滨辟雀填搁屑邱筒冻霎婷灿串碑泊胎畔骚厮婴携坤聘锡鄙掷敖堵黯茵夷辅斐铭剥抄旭谱账杭嬷擅仑隙芸盏肆蹄咦挟绽棠秩乙滩桶秃嘱藉涩孕蒋娟渠孽暇菱梳蹲恳撇敛苹泳寓诈冈瞄郊彤晰篷挫葡庸崩啥囚汝猿磊敝佐瑜艘颠媳脊肿哟彦溢枉徽坟斌芦肢栋</item>
  <item segment="降频字-6">拘忿猴涯砸潭哗敞厦掘茂樱侮胀棚钥钓殖叁瞳驳焚贩遁昧咪寰匙蝉茜盐樵硕斧嗤擎笛尴兔耽尬胃坊窥噢勿糕刮牟於皓彷踩腊酬旱浦毙眶琛哨狭弘坑窄圳呐匪翅伶哉榻炯桓倪倡湛卒鞘叩晤幢沐峨狡饥楞拢灼浸呻祷樊斋迭逍陕眯剂伺龟侨襄淳熙芮顷犬喻歧缕榜颁衙饼咏塌柬茨惭钧襟炭诀暮磁雇奕帖潇稽烁甄咧羡啪妓纲栗侦脂衍溅龚怡绸痒绫萄兜肝缴蕴僻矢咯滞啼煮逾祁舆邹蔽缚稻喀蹈佣钗兀汁勋碌莽扁懈鸦艇逛瑛砖滥沛跋冉辖塘禽胳婿噗驴玮拭侣揽喧傍澜铮窟卸烤舵狸熬萝衔娅眩彬捡膊颔呃蹙撼晏眷悍雯笙厄巩嘟匠腥梢匕肺禄逮娱壳宙纺澡俺卦烫腻嫉嵌虞绷絮寝毯吏佟朕亨玑胶陋疫溃绞巢薪坎熄妍鹅嗔荐诛霆狞咙逞浣喇彰屡缪竺捣雍醋霉搅捞闺滔铸舰锤蔬冶刁渗菁晒揪媛绅垃凰鸭淘裘踉禹苟窘圾摧罐汹琉骏狈咨萱蛛蔷拙凳稚帜蜡跄淹箫砚奎疚隶坪梨鞍筠姗荫嘘梧堕敷菩昊廖邢砂觑冀觅撩踱呕嗅瞅焕揖讥瓷娥沁慑宵挚猝庵唔纬虐磕吱戳颂迸糖垫炽肘扳绰缎憎阙咸暑澈昼蔚梭旷熏瓣奢蓓诵婶朦髯绢蔑褚竿绒斟嘎栖陛凸伞豁颓浆苑懊罡岔蛟沸捂麒蜀捆兑袱嗡抿靴芽妞遏恃奠窍彪蝴驹叭晖嚼笠膜粹璧疤衲霖驭胧窦蒸阐贿詹葫喽沫啧叨啤簇弧剖谜瘫筷趴犀夭霓谣垒噪黝瑚吭檐唬揍鸽甸涅漾搓俐绛谐偎廓删尿浚丙莺拧嗦搔谬濮悸讳檀猩</item>
  <item segment="降频字-7">丞匣矫蔓聋匀窒渺洽靳掣兢锺粘娄蹦辕燥壤咚蚀睫珀枭垮扛泻蚕揣嚣瑾悯酿翘镶韶倔栅讪膨乒霹膏琐缅鬓滕缸匿沦炒诣晁墅弩庐瀑弊癌噜钞牡哧厥贬掳茹缀蝠俘腮侃勘瞟蝎怅淌峭娴睨呛磋沮猾肋赦札锻睦浇笃槐饲怠铲蚁浊簿迄凹跺缉圭嵩梵坝悼鳞溺萌哽撰钰锣煎慷巍螺哮虔珑膳葱秽岑剔譬璞瞩赎雳嵋枣腑讷汛蟒曦驯秉噬巳戟瞻酥涕舔蛊恺蕊祟碟钮怦鞠漓舜轴枢珂袜拣讼诃惚苇褪聆蹬谴嗽虏脯烘恬辫咎咄睬棘炙惘埔嚎虬筱晦悚孜诫毋茱捶璋咆鬟袅氧杉仕卵缔浏唾眺菌寥擂诏俭绊啜阱橱酋瘾帧呸惕拇恻哝佯悴蕙虾抡凿筝颅乓暧厕嘀闵沼溶瘤粥庇崎谕褐诅憔炫癫惫恙祺琢噩髓掐屯忡迳霏鸠侥憋婕翊酱湄缰珞芯棕拗嗜楣汰涧肴萼佬奄锭匡苔鸳啃徊芹蚊炬徘氓懦铅鸾戮曳涡帷芭灶琵嗨薰厘朔蝇挠垦喳骸哆萎捺垢炳缆髅峙鹃藩橡躇踌槽翟宦漱邑飒搐骷钝臀崭酌拎迦昕抒笺炜惺衅琶驿赃簌癞曙庚砌迢袂绯瞿寅皂篱锵跛痊桀祠扒钵臻跷辙磷颐窑渝邸淇滤搀窖岱杠粪幌鸯翡拯萤莞靡烙锥雌嗣馈惮酣蹑殃狰募吆筵亢婪奚闸瑕攒髻拈黏瘟匈谑偌叽峒伽溯肇稼棱梗偕暄禾鄂楠庶扼轧僚孚殆贮悻辐蔼骡蝙渥攫骥嬉苛羿隽羹隧桨盔惋馀穗邯忒渍胭笈蜘拴拷涎昱咋唰蛙蟹羁诬茉蛾壑噤茗伫疮撮哺雏渣扉茄嬴笋吮粟椒槛馒翌貂荪冽铎唷瓢韧忏邃冗冢遐谒</item>
  <item segment="降频字-8">礁琅阖毡唆镑辗崆崛廿蒜绚蚂歼屉臾芜煦睑赂剌骰芊嘈绎帛恤飕穹栩戎琥噎甬鑫柿褥荃漪汲缭阀镯辄炕墟俨暨唠簧赁赘跤甥濒舶屎妲咛鹦竣钊孰嚅猖圃挹吝矶桔屹蜈毓幡肮袄靥矜沪呱卉巅鹊亘夙溉缤亟紊俟踹鹫涤殴侈咀裔憨黠遽忑曜醇漩匾掺椎瞠嗫迥铿髦峦烹糙趾茧珉喏剃啄蜷喟踞荧忐靓嗖袒锄寐熠聿昵盎吠玺淀萦磅皙曝葵摹锯矗祯茸鹉攘蕉弼涟垄谏榆盂褂殉睿掬啐苓蚣澎嚓蹿萃鳌妪璀逵娼汕隋攸沅亵瘪疙坞伎恁惦籁榴婵洼茴簪瞑沂舫杵憧蜒妩烨踝馥拽捱蹊铐睽瀚茎捻泌卯颀鲤邝巽弛楷渎姣瘩畴锈飙孺胤骋珏篆闽麓钳剿惆嫔勺筛藻倌稣饵恣粤蠕冕桅囗嗥鲸沥橙缥煽懿蹋祀卞摺颚阜箍橘抉墩倜璐槟亥幔滇靶迂阑熔噫殡咻霭枷菇涔炊惴羔涝痉凋隅宓煜踊薯挛陇斫淬秤嗳忱嫖屿纣戾诲汾淤沓阈昀揩崽瘸蹭渭赣痪垣梓僮拌鸥馁琬癖驮燎铛扈筏蕃贻湃盅霈闰荀娓邬侬棣睐谛裟幺箕漉舷痹酝窿嗒醺膺袈慵甭硫憬鳄捎腆嫡鲨嗟厩谍纨霁撂恪濑纶蜿黔沌皋眈汀椰璨哂藕毗噙啷肾啻铝筐烬岐隘愠狩臆噘缄坂韬桢绥臊酉咫倭胥荻谆捍摒簸鸨赧痰埠喋腋呷妤荼韫谙婊鞑孀玟仞狙钹螂馋腼翦缨潺昙踵怆稷桦罔皑唏泓渲琨挝隼劭犁荔赈唧闩拄捅鳖瓮胯褒剁睇耘榭秧椿皖辘潼杳芥郸藜掂缈匝恸皎讹敕碱憩颦畸搪噶苞惬佼栓脓旖丕硝鹗瘴帚坍偃揄榄嫦</item>
  <item segment="降频字-9">讫褛旌篓彝蛤啾畹镣榨荤婀撵跚胚泞湍谤岖颉葳琏洵馅潦砾渤溟濡蝗舐窈锚烯嘤蹒愫覃觎粱稠糗滟骅谲吒芍瀛玷骁辍诘箴胴漳悖蹩坷刽橄唁翱瞌堇捋卤赡芋窕涣觊汩痣碳掴饺咔沽郢惰驸剐蛰烽焊蚌鸵箝咭笆泵腺镰鼾碘绡诌癸骼鄱堰蟠碴檬嚏淄菡榕鬃谧磐涓绾焱麾酪羚茬辔恫侗刨臼甯猥绺宸蔺淆柠槌晔峪掸葆汶霾跻炖撬瘀龛夥盹戊俎桧恿镀璜啬篡鹭瞰怂犊熨瑙忤囱嗲蟾戍獗瘁俪粲镂壕殒篙鹄纂徨邙泷纫晟阉瑷痞褴羲胄谄蟆豺褶藐媲挲灏囔诠蓟泯懵擞斡龇璎涸莓羌叼殓谚疵犷衾飓俸绉咤螓掇徙泗坳镐俦榛饯咿舀釜糜戬呓佻脐陨潢腌傀硅孪徵嗄籽荏柑螳膘戛秆澹诩峋阂箩杞豚帼蹂蜗泱鹞阪猱臧肪嵇怏掰熹梆蜕艮嘭昶掖陲揶铨椭珩啮剽饷娉嫱骈仄孵汴躏贲遑忸镌粼岌骛蔻蜻皿逅抨柩秸娣狷娑莅骞俑媪蔗碾荞颧纾撅嫒垠徇俾荟囡叵诮宕骠鬈哒邂斓怩蘸狒蜚晾倨瑗牒怵诙佞雹铀氢淙濂灸忻箸挞蕲踮邋懔蘑诽髭樟橇儡迩佃蜓嶙恽啕氲盥栉衢麝匍飨罹泠轾锢磬酵魇匮瘠龌龊泅琰潍聒侏禧楔恹锹刎隍勖遢赊珈胫抠谟沏氤姝垛螃猷劾讴弈潸腴鸢荑町坯锲酗彗飚铠濯噼耦旎茁嗬绦蟑琮诳蜃沱闾鳗恂谗缜摈猬卅佶澧戌迤骊锏攥臬洱耙玖驷氅钜铢氨槁偻眇栾谀嘹鸷狎幄氯祛钙骜娩赳镳匐臃滂虱雉蛀蠊耆滢篝蓑伉辂歆遨弋蟋蹴礴堑傥樽仃皈崴蟀轶炷</item>
  <item segment="降频字-10">佝呶啖颌湮淅垸疹咂缇棂睥钛涪搴峥橹岷禺泾饪稔箬杼蛆獠莘庾豢仝蓁翳觐痨撷蹶钺裆兖懋僭馍佥呗谩锌粽剜喙贰蚤谪嵘祗诰箔绶鄢氮桠喁绌馔缮潞蚓牝搽嗷饨娆胛瑁忪辇阒帏峤磺酡泫猢銮仟殁诿浒嗝挎缙铣钏闳弁烷佗偈汨苯宥氟弭魈寮豌膻逡忾壬轼钠裱柚浃泸阕圩岫蚯汐裨孱菠蜍蘅渚傩蒿蛔砺淖疟榈牦篑诓螫殛罄黜斛褓塾畦痢埂酊佚竽悒葩祚馊虻燮鏖铧扪洙拮纭砧鳅衿酩獐绻砥诋圜纰椽笞榔脍钿孑邺夯傣溥檄鲲矾楹镫涫怫舸弑擢蹇殇魑黍艄磔夔赍绔犒闼浔姘缱婧娲懑铤讵耷墉钲崂颏衮觞蒺畿遒掼蠡糠襁趄奁摞鹑忝錾轸壹碉踽缢刍嗑熵囿爿牍痘饬邈罂郗钾琊衽蚩眦伧樾薏莆窠矍撺挈仡咝唳鸩袤韭梏獭喑潋冼湎轲馄愎镛哔烊膑铡狯徉颍隗菏谡酶谔腓翕貉喵棹蛐滦囤鲫癯噻涿暹楫鹘庖睾逦俚姹桎铉徜怼藓郅涮欤欹箧糯圻戕屐胰觥噱踅柢雠揆邡陂怄炀悌镁癣擤蜥萋铄阡蜴邕醮儆瞽彀锷邛濠漕徕鹜豕愆玳饴砒佰羸钅睢莒裾噔痫篁锉郦赭辚镍釉獒橐畲炔蒯麋苒砭莠榷逖滓肛瓯杷颢舢瞵誊驽嶂蠹氵鲛菸遛繇寤狲搠笏荩奂遴夤靼猗烩楂疡鸪卟犄郴辎邾蝼爰孬跎鳝墀厝缦鱿粕僖耄诂鳍嵬酯蛎鳏囹仵啁靛樨馏嫫骧蛹鹧蝌黧谥闱鬻苫蹉拊铰邗粑牖唿搡醴赝淦焙恚囵陟燧牯菟阗赉祉侩龈苜擘杈奘碣殚掮骝焘亳鹳螭啭铬讣蚱膂笄咩呔褡骢纡跆鲑</item>
  <item segment="降频字-11">荥锗汞暝蓍疥郓哞骓饽帔廪綦钯罅幂揿胺锟馗枇篪毂薮锃湫鬣伥傧淼筮觯虢钤郄谯猕菅痍荚栀沆贽鸱韪裎煨躅囫汜欷舛媾榉秣墒茏砷呖铙酆疽枰蜢肱搦嘁酢俳缁哐踯顼鸶嶷蘧邳镞蠃砦妯淞柘羯茔椁漯沭趔讦磴鹂苻柙岍蜇葺呦蚋蜮镔妊蕨鹌岬诤谌婺滁祜蚨肓魍痔烃壅姒诨舂笳煊歙痂阍痼酮郧薨庠蚪杓诟俅柞阚鳟嵯娌葭曷柰雒缟圄蚝佘蓼疋逶杲胱蓿艹铱镬纥唢聩郜娠凫偾耋枸迨瓒乩迓悭蹰幛诒镭阆殄赅栎逑阼鼋枞啵侪硒愀鲈颛旃铩垓醢秭钴鸫怙裣皤餍垩砀伛螟曩悱轭犟蓣缒禳蕖屣蝈糅瓴焯硷镒饕抟亻浜篾湟呲裰趱襦陉稞魉摭稗蛭痈毽谶鹬戢崧锨镊孳脔疣骐缛鲟铵旯芨爻旄妁裢乜嘣踬茯侑樯猡氰龃鼍燠碓溧髫皴蓊旮嬗蜉穰麈讧槊玢馐掾坻蔫锰昝孛侉醍帙绐氐狺聃趺娈盍珙謇焖赓倥阄醪骘衩蹼煲苕龉踟虺扦嗵妗怛瀣訇傈铆縻雩钎缫菽豸尕洮萸竦洎簟疱灞徼轳荠珥屦帻鞅碜摁刈潆庑鲧崃碇辊苎坨硼妣堞耒跹赀苡拶哙璩怍丌鲠鹈汊镗籼楝莴猊扃瘢肄撄逄黼桡醐趿藁霰澍儋渑珲洌邰桁瘗缗沤噌哓蚜庥螨荜玎豉岿睚鹕疴溘钒苣刖荇詈缯舨稹罘彘孢穑橛犭齑愍纛溏蓖钡卺鹪逋薜岘鳕跖佤盱亍芄蝮螯徂觌魃钚髀囝訾蝣扌栊瓤涞祆埸絷叻帑篦锒觇泮诎槿蘼眄褙蕤锱珐槎媵卮甑瓠殂歃矸酰锂戆踣沔茌樗胪粳觚褊苴嘬枥峄箪蹀渌翥龋晷擀铳阋菖圮</item>
  <item segment="降频字-12">缣狻酚疸椴茕楮莜荦嵊溴砣绂轫剡颡圉骖嬖祢蚬樘笥垅氦塬薹苌舯菹趸舁蛩蛄雎腱阊鼐氖铊谵翮溷诜昴鼹荨隰鄞苋肽抻疠髡阃咣馑爨芘笤谘砻砝轱驺圯犴棰镝彖酽鼬飧垭髋埴僳燔孥朐仨悛嘏罴镢琚腭捩隹喱栲跣筌鳃崮辏愦膈淝罟蚵陬廛蒗崤篚堀杌妫洄麂窨畚矽貅褫笾劬旒戡圹疖榫勐檠跸廨莳邴碚狍碛黩艽钨栳髑兕纟挢镪杪棼菰桉偬郯鎏谰陔遄逭黻籀郾嚯菀莼锴畋鬯籴桷蛉蘖呤糌茛虿怿鞣缶唣餮谮屺捭暌悫黥狴刳鞫祧鹣鲔萆廴鬲眙醛溆硐酹聱莪獾箨燹缬楸诔痧缃醚峁辶蒹鲭麇鹚榇鲇绀隳蜊箜蕈慝梃倮缌蒡檩箐埕篌捌螅枨喈腈仉隈蟊跬唑粜笫椤槭鲥耜喾舡胝尻鄯畈怃葸裥瘰徭鲵痿匏湔睃伢锑骀醯榘蟮恝垴芾勰瘳胼浼宄垆芰埙洹媸蠲鼙腚敉貔鸹筲鲽趑毖硌浠癜铂鏊柽忄尢缧筇舄饔椹粝椋铖枋钼圪芗麸椟胙疔藿鲶仫嘞羼犍簋慊郛瘿揎鲂坼殍撸嗉茭瘘滹畀凼泔凇旆簏阝鲎儇糍狨屙枳殳刿馕芪趵鲋埽眚砉芟萁笊昃黢鸬莩绁崦莨塍沣桫褰颃潲蓥柝秫鲱蹁顸贶郇煅筚缑戗蠖狳葑龀佾鳜缡暾忭痖颟锞躞溽糁埭曛仳鲢晡哏茑谠槲牾埒哜澌毵楦踔锶呒髹阏讠遘柁澶苘砑觳谳瘥郏桴嫠蛱跫氡砼镉鞯槠簦缵侔猓饩蕞獬芎庹疝蚶饧礅笪衤黹腩觏檗晗笸肫薤荛蛴僬蟥茆酲埤嗾柒哕窬僦霪瞀攮菘旰焐痱埝萘鲷葚郫耨悝渖溲裼毳涑铯蔌谝馓糸幞觜濉戥祓蒉</item>
</root>
