<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <item segment="连续赛文-1">坚定不移沿着中国特色社会主义道路前进为全面建成小康社会而奋斗中国共产党第十八次全国代表大会报告（二〇一二年一一月八日）胡锦涛同志们：中国共产党第十八次全国代表大会，是在我国进入全面建成小康社会决定性阶段召开的一次十分重要的大会。大会的主题是：高举中国特色社会主义伟大旗帜，以邓小平理论、“三个代表”重要思想、科学发展观为指导，解放思想，改革开放，凝聚力量，攻坚克难，坚定不移沿着中国特色社会主义道路前进，为全面建成小康社会而奋斗。一、五年的工作和十年的基本总结十七大以来的五年，是我们在中国特色社会主义道路上奋勇前进的五年，是我们经受住各种困难和风险考验、夺取全面建设小康社会新胜利的五年。五年来，各方面工作都取得新的重大成就，经济平稳较快发展，改革开放取得重大进展，人民生活水平显著提高，民主法制建设迈出新步伐，文化建设迈上新台阶，社会建设取得新进步，国防和军队建设开创新局面，港澳台工作进一步加强，外交工作取得新成就。</item>
  <item segment="连续赛文-2">五年来，党的建设全面加强。党的执政能力建设和先进性建设继续推进，思想理论建设成效明显，学习实践科学发展观活动取得重要成果，党的建设改革创新迈出重要步伐。党内民主进一步扩大。干部队伍建设取得重要进展，人才工作开创新局面。创先争优活动和学习型党组织建设深入进行，基层党组织不断加强。党风廉政建设和反腐败斗争取得新成效。同时，必须清醒看到，我们工作中还存在许多不足，前进道路上还有不少困难和问题。发展中不平衡、不协调要①坚持以邓小平理论和“三个代表”重要思想为指导，深入贯彻落实科学发展观，自觉遵行社会主义核心价值体系；②坚持理论和实践相统一，继承光荣传统和弘扬时代精神相统一，改造客观世界和改造主观世界相统一；③坚持加强个人修养和接受教育监督相统一，努力使各级领导干部成为政治坚定、作风优良、纪律严明、勤政为民、恪尽职守、清正廉洁的领导干部，充分发挥模范带头作用。这些青年把马克思主义理论掌握在手，回到国内来很快进入到一种炽热的实战状态，成为马克思主义的积极传播者以及中共早期的重要骨干力量。</item>
  <item segment="连续赛文-3">我们紧紧围绕发展这个党执政兴国的第一要务，牢牢抓住科学技术这个第一生产力，坚持人才资源是第一资源，坚持发挥社会主义制度能够集中力量办大事的政治优势，深入研究并准确把握当代科技发展规律和科技人才成长规律，实施科教兴国战略、人才强国战略、可持续发展战略，制定一系列方针政策，作出一系列工作部署，推动我国科技事业加快发展。第三是对于实践关系的强调。科学发展观的基本要求是全面协调可持续，根本方法是统筹兼顾，它们都意味着从联系的观点来看待问题，既要看到事物的不同方面之间的联系，又要看到事物的今天和明天之间的联系。胡锦涛指出，当前，要重点抓好以下几方面工作。从风险操作的角度来看，“历史转型实际上就是结构的变更，而中国社会的历史转型的基本方式不能采取物理形态的结构变更方式”，王涛打了个比喻分析说，比如脚手架就是一种物理形态，它变更的方式最典型的就是革命和冲突。</item>
  <item segment="连续赛文-4">我们取得了有限元方法、层子模型、人工合成牛胰岛素等具有世界先进水平的科学成果，自主提出了陆相成油理论等独具特色的科学理论，建设了大庆油田等影响至今的大型工程项目，取得了的“两弹一星”巨大成功。这些重大科技成果，极大增强了我国综合国力，提高了我国国际地位。这场疫情目前主要是发生在境外当前首要工作仍是把好入境关，要加强技术准备和物资储备，安排好定点收治医院，扎实做好传染病流感防控的各项应急准备工作。①《呐喊》自序：我在年青时候也曾经做过许多梦，后来大半忘却了，但自己也并不以为可惜。②同志们，让我们紧密团结在以胡锦涛同志为总书记的党中央周围，坚持以邓小平理论和“三个代表”重要思想为指导，深入贯彻落实科学发展观，进一步发扬求真务实、真抓实干精神，以保增长、保民生、保稳定各项工作的优异成绩，迎接新中国成立六十周年！③蕴含着彻底的和不妥协的反帝反封建要求，自鸦片战争揭开中国近现代爱国运动的序幕以来，无论是农民阶级，</item>
  <item segment="连续赛文-5">还是民族资产阶级所发动的爱国运动，都表现出一定的不彻底性和妥协性，最终导致革命的失败。而在五四运动中，爱国青年不顾北洋军阀政府的镇压走上街头，提出了“外争国权，内惩国贼”等具有明确反帝反封建要求的纲领性口号，使中国人民爱国主义与中国近代史的历史任务结合起来。创作更多反映人民主体地位和现实生活、群众喜闻乐见的优秀精神文化产品。深化文化体制改革，完善扶持公益性文化事业、发展文化产业、鼓励文化创新的政策，营造有利于出精品的我只有一次机会，这是生死搏斗。不是我叉死它，就是它撕碎我。老人觉得自己快要撑不住了。他用绵软的双手努力握紧他的鱼叉。然后站起身，将鱼叉举过头顶，他将鱼叉举到不可能再高的高度。②全党同志一定要居安思危、增强忧患意识，一定要戒骄戒躁、艰苦奋斗，一定要刻苦学习、埋头苦干，一定要加强团结、顾全大局，战胜一切艰难险阻，同心同德推动党和人民事业取得新的更大胜利。</item>
  <item segment="连续赛文-6">我们要全面贯彻党的十七大精神，以邓小平理论和“三个代表”重要思想为指导，深入贯彻落实科学发展观和更好实施科教兴国战略、人才强国战略、可持续发展战略，坚持自主创新、重点跨越、支撑发展、引领未来的指导方针，把增强自主创新能力作为发展科学技术的战略基点、作为调整产业结构和转变发展方式的中心环节，把建设创新型国家作为面向未来的重大战略选择，更加自觉、更加坚定地走中国特色自主创新道路，更好更快地把我国科技事业推向前进。科学发展观已经超越了五四时期对科学的理解，而成为一个不回避矛盾、不掩盖问题也不固步自封、不断解放自身的开放的发展的体系。学习实践科学发展观，就必须以科学的态度来对待科学本身。③我们年纪相仿，但论起行辈来我们每天的事情大概是掘蚯蚓，掘来穿在铜丝做的小钩上，伏在河沿上去钓虾。虾是水世界里的呆子，决不惮用了自己的两个钳捧着钩尖送到嘴里去的，所以不半天便可以钓到。</item>
   <item segment="连续赛文-7">以至于我在那里所第一盼望的，却在到赵庄去看戏。致橡树文我如果爱你——绝不像攀援的凌霄花，借你的高枝炫耀自己：卫生部应急指挥中心内，摆放着十多台电脑，工作人员正在紧张工作。①座谈开始前，李克强来到这里慰问工作人员，了解有关情况。他说，做好防控工作必须加强领导，加强各个方面的协调配合，科学组织，精心实施，合理调配力量，让防控方法更为科学，让防控工作有序有效，让老百姓更加放心。②今天，我们在这里隆重集会，纪念中国科学技术协会成立五十周年，目的是回顾中国科协成立五十年历程，分析新形势新任务对我国科技事业发展提出的新要求，进一步发挥科协组织作为党和政府联系广大科技工作者的桥梁和纽带作用，进一步激发广大科技工作者的创新热情和创造活力，动员和组织广大科技工作者为建设创新型国家，为夺取全面建设小康社会新胜利、开创中国特色社会主义事业新局面而继续团结奋斗。我们已经朝着十六大确立的全面建设小康社会的目标迈出了坚实步伐，今后要继续努力奋斗，确保到二〇二〇年实现全面建成小康社会的奋斗目标。</item>
   <item segment="连续赛文-8">③壮大爱国统一战线，团结一切可以团结的力量。促进政党关系、民族关系、宗教关系、阶层关系、海内外同胞关系的和谐，对于增进团结、凝聚力量具有不可替代的作用。大会高度评价十六届中央委员会的工作。党的十六大以来，面对复杂多变的国际环境以及艰巨而繁重的改革发展任务，以胡锦涛同志为总书记的党中央带领全党全国各族人民，高举邓小平理论和“三个代表”重要思想伟大旗帜又提出并贯彻科学发展观等重大战略思想，战胜各种困难和风险能推动党和国家工作取得新的重大成就、人民生活得到显著改善和不可持续问题依然突出，制约科学发展的体制机制障碍较多，城乡区域发展差距和居民收入分配差距依然较大，一些基层党组织软弱涣散，一些领域消极腐败现象易发多发，反腐败斗争形势依然严峻。对这些困难和问题，我们必须高度重视，进一步认真加以解决。在总结十年工作时，我们紧紧抓住和用好我国发展的重要战略机遇期，战胜一系列重大挑战，奋力把中国特色社会主义推进到新的发展阶段。</item>
   <item segment="连续赛文-9">十年来，我们取得一系列新的历史性成就，为全面建成小康社会打下了坚实基础，国家面貌发生新的历史性变化。总结十年奋斗历程，最重要的就是我们坚持以马克思列宁主义、毛泽东思想、邓小平理论、“三个代表”重要思想为指导，勇于推进实践基础上的理论创新，围绕坚持和发展中国特色社会主义提出一系列紧密相连、相互贯通的新思想、新观点、新论断，形成和贯彻了科学发展观。科学发展观是马克思主义同当代中国实际和时代特征相结合的产物，是马克思主义关于发展的世界观和方法论的集中体现，对新形势下实现什么样的发展、怎样发展等重大问题作出了新的科学回答，把我们对中国特色社会主义规律的认识提高到新的水平，开辟了当代中国马克思主义发展新境界。科学发展观是中国特色社会主义理论体系最新的成果是中国共产党集体智慧的结晶，是指导党和国家全部工作的强大思想武器。科学发展观同马克思列宁主义、毛泽东思想、邓小平理论、“三个代表”重要思想一道，是党必须长期坚持的指导思想。</item>
   <item segment="连续赛文-10">二、科学发展观是党必须长期坚持的指导思想面向未来，“文化大革命”结束后，国家建设百业待兴，党和国家又及时把发展科技事业摆到关系全局的重要地位。一九七八年召开的全国科学大会，标志着我国迎来了科学的春天，科技事业发展进入了历史新时期。中国共产党第十七次全国代表大会，是在我国改革发展关键阶段召开的一次十分重要的大会。大会的主题是：高举中国特色社会主义伟大旗帜，以邓小平理论和“三个代表”重要思想为指导，深入贯彻落实科学发展观，继续解放思想，坚持改革开放，推动科学发展，促进社会和谐，为夺取全面建设小康社会新胜利而奋斗。〖记者盛若蔚〗中共中央总书记胡锦涛一月十三日在中国共产党第十七届中央纪律检查委员会第三次全体会议上发表重要讲话。他强调，必须坚持不懈地加强领导干部党性修养，使各级领导干部始终保持共产党人的政治本色，发扬党的光荣传统和优良作风，树立和坚持正确的事业观、工作观、政绩观并以优良作风带领广大党员、群众迎难而上、锐意改革、共克时艰。</item>
   <item segment="连续赛文-11">※胡明认为，现在我们在宣传策略的选择上碰到一道难题。文化界、学术界一批人之所以要把孔子抬出来，只是他们认为我们今天的一些行为背叛了中华民族固有的文化道德传统。孔孟之道固然有狭隘保守的一面，也确实有封闭迂阔的所谓“陋”的毛病，但在今天这样的一个时期它又有非常清新适时的、纯净人心的作用，可以解决一些哲学思维与伦理准则层面的现实的问题。尽管五四运动已过去了九十年，但作为标志着东方巨人觉醒、开创中国现代史新纪元的伟大爱国运动，她所高扬的民主科学旗帜我只有这一次机会，这是生死搏斗。不是我叉死它，就是它撕碎我。老人觉得自己快要撑不住了。他用绵软的双手努力握紧他的鱼叉。然后站起身，将鱼叉举过头顶，他将鱼叉举到了不可能再高的高度。②“双喜，你们这班小鬼，昨天偷了我的豆了罢？又不肯好好的摘，蹋坏了不少。”我抬头看时，是六一公公棹着小船，卖了豆回来了，船肚里还有剩下的一堆豆。</item>
   <item segment="连续赛文-12">③全面落实依法治国的基本方略，加快建设社会主义法治国家。依法治国是社会主义民主政治的基本要求。要坚持科学立法、民主立法，完善中国特色社会主义法律体系。加强宪法和法律实施，坚持公民在法律面前一律平等，维护社会公平正义，维护社会主义法制的统一和尊严、权威。推进依法行政。无政府主义对中国的建设改造没有起到多少实际的作用，陈独秀对区声白等人的批判铿锵有力，无政府主义很快就退出了历史舞台。而正统的马克思主义，尤其是当时列宁领导的一个现实的俄罗斯共产主义实验的模式开始进入中国，因此一批先进的中国人还是选择了马克思主义，并且很快和共产国际东方部联络，筹建中国共产党的组织。全面贯彻党的宗教工作基本方针，发挥宗教界人士和信教群众在促进经济社会发展中的积极作用。鼓励新的社会阶层人士积极投身中国特色社会主义建设。认真贯彻党的侨务政策，支持海外侨胞、归侨侨眷关心和参与祖国现代化建设与和平统一大业。</item>
   <item segment="连续赛文-13">这些青年把马克思主义理论掌握在手，回到国内来很快进入到一种炽热的实战状态，成为马克思主义的积极传播者以及中共早期的重要骨干力量毛泽东还曾提出了〖科学中央委员会〗的说法，强调党的领导集体必须具有高度的科学文化水平。在党的八大预备会议第二次全体会议上，毛泽东针对当时党的中央委员会存在“没有多少科学家，没有多少专家”的缺点，提出了用三个五年计划使党的中央委员会中“有许多工程师，许多科学家”的设想。各级党委和政府要始终坚持全心全意依靠工人阶级的方针，尊重职工群众首创精神，充分发挥工人阶级在全面建设小康社会、加快推进社会主义现代化中的主力军作用，充分发挥工人阶级在应对国际金融危机冲击、保持经济平稳较快发展中的主力军作用。新中国成立以来特别是改革开放以来，我国一代又一代科技工作者满怀对祖国的热爱、对人民的热爱、对真理的热爱，艰苦探索、开拓进取，锐意创新、顽强拼搏，努力创造科技成果，奋勇攀登科技高峰，为增强国家经济实力、科技实力、国防实力，为提高人民生活水平和全民族的科学文化素质，为改革开放和社会主义现代化建设作出了突出贡献。</item>
   <item segment="连续赛文-14">＃增强发展的协调性，努力实现经济又好又快发展。转变发展方式取得重大进展，在优化结构、提高效益、降低消耗、保护环境的基础上，实现人均国内生产总值到二〇二〇年比二〇〇〇年翻两番。社会主义市场经济体制更加完善。自主创新能力显著提高，科技进步对经济增长的贡献率大幅上升，进入创新型国家行列。居民消费率稳步提高，形成消费、投资、出口协调拉动的增长格局。城乡、区域协调互动发展机制和主体功能区布局基本形成。社会主义新农村建设取得重大进展。城镇人深入贯彻落实科学发展观，对坚持和发展中国特色社会主义具有重大现实意义和深远历史意义，必须把科学发展观贯彻到我国现代化建设全过程、体现到党的建设各方面。全党必须更加自觉地把推动经济社会发展作为深入贯彻落实科学发展观的第一要义，更加自觉地把以人为本作为深入贯彻落实科学发展观的核心立场和更加自觉地把全面协调可持续作为深入贯彻落实科学发展观的基本要求，更加自觉地把统筹兼顾作为深入贯彻落实科学发展观的根本方法。解放思想、实事求是、与时俱进、求真务实，是科学发展观最鲜明的精神实质。</item>
   <item segment="连续赛文-15">实践发展永无止境，认识真理永无止境，理论创新永无止境。全党一定要勇于实践、勇于变革、勇于创新，把握时代发展要求，顺应人民共同愿望，不懈探索和把握中国特色社会主义规律，永葆党的生机活力，永葆国家发展动力，在党和人民创造性实践中奋力开拓中国特色社会主义更为广阔的发展前景。科学发展观是马克思主义同当代中国实际和时代特征相结合的产物，是马克思主义关于发展的世界观和方法论的集中体现，对新形势下实现什么样的发展、怎样发展等重大问题作出了新的科学回答，把我们对中国特色社会主义规律的认识提高到新的水平，开辟了当代中国马克思主义发展新境界。科学发展观是中国特色社会主义理论体系最新成果，是中国共产党集体智慧的结晶，是指导党和国家全部工作的强大思想武器。科学发展观同马克思列宁主义、毛泽东思想、邓小平理论“三个代表”的重要思想一道，是党必须长期坚持的指导思想。</item>
</root>
