<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <item segment="名言警句-1">少而好学，如日出之阳；壮而好学，如日中之光；老而好学，如炳烛之明。骐骥一跃，不能十步；驽马十驾，功在不舍；锲而舍之，朽木不折；锲而不舍，金石可镂。古之立大事者，不唯有超世之才，亦必有坚忍不拔之志。时间会刺破青春表面的彩饰，会在美人的额上掘深沟浅槽；会吃掉稀世之珍！天生丽质，什么都逃不过他那横扫的镰刀。古之君子如抱美玉而深藏不市，后之人则以石为玉而又炫之也。贤者能自反，则无往不善；不贤者不能自反，为人子则多怨，为人父则多暴。对于要检查别人心灵的人，柏拉图要求他具备三样东西：知识、仁慈、胆量。在艰苦中成长成功之人，往往由于心理的阴影，会导致变态的偏差。这种偏差，便是对社会、对人们始终有一种仇视的敌意，不相信任何一个人，更不同情任何一个人。爱钱如命的悭吝，还是心理变态上的次要现象。相反的，有气度、有见识的人，他虽然从艰苦困难中成长，反而更具有同情心和慷慨好义的胸襟怀抱。因为他懂得人生，知道世情的甘苦。君子在下位则多谤，在上位则多誉；小人在下位则多誉，在上位则多谤。</item>
  <item segment="名言警句-2">不论外表上显得怎样精明世故，人总有其淳朴的人性一面。不去读书就没有真正的教养，同时也不可能有什么鉴别力。倘能生存，我当然仍要学习。人的一生应当这样度过：当回首往事的时候，他不致于因为虚度年华而痛悔，也不致于因为过去的碌碌无为而羞愧；在临死的时候，他能够说：“我的整个生命和全部精力，都已经献给世界上最壮丽的事业，为人类的解放而斗争。”必须如蜜蜂一样，采过许多花，才能酿出蜜来。努力学习，勤奋工作，让青春更加光彩。人的生命，似洪水奔流，不遇着岛屿和暗礁，难以激起美丽的浪花。现实是此岸，理想是彼岸，中间隔着湍急的河流，行动则是架在河上的桥梁。人的价值是由自己决定的。燧石受到的敲打越厉害，发出的光就越灿烂。正如恶劣的品质可以在幸运中暴露一样，最美好的品质也是在厄运中被显示的。生命是一条美丽而曲折的幽径，路旁有妍花的丽蝶，累累的美果，但我们很少去停留观赏，或咀嚼它，只一心一意地渴望赶到我们幻想中更加美丽的豁然开朗的大道。</item>
  <item segment="名言警句-3">然而在前进的程途中，却逐渐树影凄凉，花蝶匿迹，果实无存，最后终于发觉到达一个荒漠。人生最终的价值在于觉醒和思考的能力，而不只在于生存。人生是各种不同的变故、循环不已的痛苦和欢乐组成的。那种永远不变的蓝天只存在于心灵中间，向现实的人生去要求未免是奢望。勤劳远比黄金可贵。自己活着，就是为了使别人活得更美好。谁要是游戏人生，他就一事无成；谁不能主宰自己，永远是一个奴隶。希望是附之于存在的，有存在，便有希望，有希望，便是光明。人间没有永恒的夜晚，世界没有永恒的冬天。过去属于死神，未来属于你自己。冬天已经到来，春天还会远吗？假如生活欺骗了你，不要忧郁，也不要愤慨！不顺心的时候暂且容忍：相信吧，快乐的日子就会到来。宿命论是那些缺乏意志力的弱者的借口。世界上有两种人，一种人，虚度年华；另一种人，过着有意义的生活。在第一种人的眼里，生活就是一场睡眠，如果在他看来，是睡在既温暖又柔和的床铺上，那他便十分心满意足了；在第二种人眼里，可以说，生活就是建立功绩，人就在完成这个功绩中享到自己的幸福。</item>
  <item segment="名言警句-4">婴儿是上帝从天国拂下来的宇宙尘埃，只有女人才有幸感知分娩的痛苦，因为她托着一个星体。婴儿，在沉默中倾听着世界，游览着世界，发现着世界，也愉悦着世界。真理，在婴儿的沉默中，不在聪明人的辩论里。婴儿，是真理的化身。婴儿的小手是世界上最美的花朵。只要不把儿童关闭在不透空气、不见阳光的环境中，那么，纵使是贫乏的大自然，也能使儿童的心灵得到欢乐，受到感染。学会给“孩子”让路，是人生再一次的启蒙。孩子识字如同鸽子啄食。一个受了不良教育的孩子，远远不如没有受过任何教育的孩子聪明。即使在最丑的孩子身上，也有新鲜的东西，无穷的希望。在人世间所能听到的最崇高的赞美歌，就是从孩子的嘴里发出来的人类灵魂的喃喃的话语。儿童喜欢泥土，他们的整个身心像花朵一样渴求阳光。举杯祝贺那个无忧无虑的黄金般的孩提时代，它就像冬夜里的星星，五月的晨露；儿童是进入天堂的钥匙。孩子们无忧无虑的笑声，有如一股淙淙流动的泉水，把那陶醉于生活魅力的动人的欢笑，送上了生活的祭坛。</item>
  <item segment="名言警句-5">有了光明与黑暗的均衡的节奏，有了儿童的生命的节奏，才显出无穷无极、莫测高深的岁月。童年时，人生就像是在远处看见的舞台布景；老年时，人生依旧是那台布景，只是移到了极近的近处。孩子灵魂的丰富创造，补偿了母亲灵魂的日渐贫乏。给孩子一点爱，他将回报你许多的爱。幼儿教育实为人生之基础。如果你不首先培养活泼的儿童，你就决不能教出聪明的人来。青年时期是豁达的时期，应该利用这个时期养成自己豁达的性格。青年，在任何困厄的处境中都有站起来的力量。谁赢得了年轻人，谁就拥有了未来。青年是人生的骄傲，也是时代未来的希望。青年之文明，奋斗之文明，也与境遇奋斗，与时代奋斗，与经验奋斗。故青年者，人生之玉，人生之春，人生之华也。少年得志，这正是人生的不幸。从内部来说，它会使他恃才自傲并阻碍他的成材；从外部来说，不论干什么事都会引起众人的妒忌。每天都比昨日更好，更爱别人。要做良心赞誉的事，做父亲喜欢的事，使老师、兄弟以及其他人能爱你的事。</item>
  <item segment="名言警句-6">每夜母亲吻我的时候，使我能对她说“今夜你吻的是一个比昨夜更高尚、更好的孩子”。潇洒的风度和幽雅的谈吐是与生俱来的，或者是从摇篮时期起就开始教育培养出来的。爱惜衣裳要从新的时候起，爱惜名誉要从幼小时候起。只有在童年时代人们才生活的幸福，因为孩子们的生活是无忧无虑的，成人们在为他们工作。所以应该注意让人们终生保持儿童的感情和思想状态。今日的儿童将是明天生活的建设者，明天他们将要检查父辈的工作。永远是独一无二不可替代的事物，就是童年的回忆。儿童的魅力好像音乐，它比我们演奏的音乐更有把握能够深入人心。幼儿比如幼苗，必须培养得宜，方能发芽滋长。把道路指给儿童们，他们是伟大事业的继承者。青年是学习智慧的时期，老年是付诸实践的时期。勇气是青年人最漂亮的装饰。有经验的老人执事令人放心，而青年人的干劲则鼓舞人心。如果说，老人的经验是宝贵的，那么青年人的纯真则是崇高的。一个正在顺着生活规律挺进的青年，首先应注意自己的才能和愿望与事业相衡。</item>
  <item segment="名言警句-7">青年人比较适合发明，而不适合判断；适合执行，而不适合磋商；适合新的计划，而不适合固定的职业。青春是一个短暂的美梦，当你醒来时，它早已消失无踪。少年时期的放浪是晚年的汇票，大约在二十年后，即可加上利息支付。乐观的人永葆青春。白日莫空过，青春不再来。希望你们年轻的一代，也能像蜡烛为人照明那样，有一分热，发一分光，忠诚而踏实地为人类伟大的事业贡献自己的力量。青春时期的任何事都是实验。青春是美妙的，挥霍青春就是犯罪。一个人只要他有纯洁的心灵，无愁无恨，他的青春时期定可因此而延长。谁虚度年华，青春就要腿色，生命就会抛弃他们。创造一切非凡事物的那种神圣的爽朗精神，总是同青年时代和创造力联系在一起的青春是多么美丽！发光发热，充满了彩色与幻想，是书的第一章，是永无终结的故事。真诚个性的基石，若不在青年时代稳固地奠定，以后那基石上必将永远有一个脆弱之点。青春之所以幸福，就因为他有前途。啊，青春，青春！或许你美妙的全部奥秘不在于能够做出一切，而在于希望做出一切。</item>
  <item segment="名言警句-8">生活赋予我们一种巨大的和无限高贵的礼品，这就是青春，充满着力量，充满着期待、志愿，充满着求知和斗争的志向，充满着希望、信心的青春。青年时种下什么，老年时就收获什么。当青春的光彩渐渐消逝，永不衰老的内在个性却在一个人的脸上和眼睛上更加明显的表露出来，好像是在同一地方久住了的结果。一个人的青春时期一过，就会出现像秋天一样的优美的成熟时期，这时，生命的果实像熟稻子似的在美丽的平静的气氛中等待收获。少壮轻年月，迟暮惜光辉。为世界进文明，为人类造幸福，以青年之我，创造青春之家庭，青春之国家，青春之民族，青春之人类，青春之地球，青春之宇宙，资以乐其无涯之生。在青春的世界里，沙粒要变成珍珠，石头要化作黄金。青春的魅力，应当叫枯枝长出鲜果，沙漠布满森林。这才是青春的美，青春的快乐，青春的本分！人世间，比青春再可宝贵的东西实在没有，然而青春也最容易消逝。最可宝贵的东西都不甚为人所爱惜，最容易消逝的东西却在促进它的消逝。谁能保持得永远的青春，便是伟大的人。一个人有无成就，决定于他青年时期是不是有志气。</item>
  <item segment="名言警句-9">青春如初春，如朝日，如百卉之萌动，如利刃之新发于硎，人生最宝贵之时期也。青年之于社会，犹新鲜活泼细胞之在身。生命的黎明是乐园，青春才是真正的天堂。青春的精神是点铁成金的奇异的宝石。青春能弥补一切。有青春感的人就像神仙一般。我认为一个民族的年轻一代人要是没有青春，那就是这个民族的大不幸。青春是为一生奠定基础的时期。滥用青春胜于虚度青春。一个人年轻的时候年轻，固然有福，可是把自己的青春保持到进入坟墓为止，那就更加百倍地有福。青春是一种不断的陶醉，是理性的热病。所谓青春，就是心理的年轻。最爱青年的人，可以保持最长的青春。谁勇敢地经受过青春之火的洗礼，谁就毫不惧怕晚年的严寒冰霜。自信和希望是青年的特权。谁都要讲求修养，青年正当发展成长的旺盛时期，尤其要讲求。作为新生力量的青年一代，应该成为时代的青年，每个青年具有新的思想，准备更替旧的思想。这也是人类进步和人类进程的条件。没有向上心的青年不能叫青年。“向上”二字就是青年的别名。青年的特点也在此。青年需要建设。青年也是未完工程。</item>
  <item segment="名言警句-10">可以称它是蕴藏着无限可能性的未知数。青年富有革命气息，是旺盛生命力的主人。人到中年才能深切地体会到人生的意义、责任和问题，反省到人生的究竟，所以哀乐之感得以深沉。中年是只会感慨不会感动的年龄，只有哀愁没有愤怒的年龄。中年是吻女人额头不是吻女人嘴唇的年龄。中年是一次毫无期待心情的约会。中年人特有的优越性----青年人不了解老年人，老年人不了解青年人，但中年人却跟他们都通气，在他们之间承上启下。青年人陷于不义的时候，不敢对良心的镜子照一照；成年人却不怕正视；人生两个阶段的不同完全在于这一点。成年人对自然和人生，往往比二十岁的青年有更新鲜的印象，更天真的体验。激动不安、若明若暗的青春岁月之后，到来的是成年期成熟的思虑，是从容不迫的有节奏的生活，是日益丰富的经验，是一座内心的信仰和理性的大厦的落成。少年为未知的前途彷徨，老年为已知的寂寞发愁；独独中年，江山已定，前途在握，分分秒秒都可以自行支配，充分享受。人到了四十岁，就必须自己对自己的形象负责了。生理发展规律在成年之前影响最大，心理发展则在中年阶段显现得最明显，精神发展则是生命最后阶段的特征。</item>
  <item segment="名言警句-11">人生世上如岁月之有四时，必须要经过这纯熟时期，须知秋天的景色更华丽，更惊奇，而秋天的快乐有万倍的雄壮、惊奇、华丽。当我们为一去不复返的青春叹息时，我们应该考虑将来的衰老，不要到那时在为没有珍惜壮年而悔恨。青年是掌握智慧的时期，老年是运用智慧的时期。老年时最大的安慰莫过于意识到，已把全部青春的力量都献给了永不衰老的事业，老年时像青年时一样高高兴兴吧！青年，好比百灵鸟，有他的晨歌；老年，好比夜莺，应该有他的夜曲。风度和皱纹结合的时候极可爱。愉快的暮年有一种说不出的澄光。智慧是老年人的精髓。老骥伏枥，志在千里，烈士暮年，壮心不已。莫道桑榆晚，微霞尚满天。犹如圣台上的白烛，年事虽高风采依旧。懂得如何迈入晚年是智慧的杰作，同时也是人生这一伟大艺术中最难谱写的篇章。如果你希望在年老时受人爱戴，那么在你年轻之时就应待人有礼。我们必须调整我们的生活形态，使黄金时代藏在未来的老年里，而不藏在过去的青春和天真的时期里。自由地生长，直到像熟果那样蒂落，落进大地母亲的怀抱，或被轻轻地采撷，这就是晚年生活。</item>
  <item segment="名言警句-12">让我们珍惜并热爱晚年吧，因为如果人们懂得如何安度晚年，那么晚年的生活就将充满快乐和幸福。味道最美的家肴往往留在最后享用。使老年人充满活力的途径是永葆思想上的青春。青春是敢作敢为的时期，暮年是思想凯旋的岁月。青春是相爱的佳期，晚年是从善的良辰。一个真正具有生命力的天才，就是能将一片赤子之心带入老境的人。路漫漫其修远兮，吾将上下而求索。不满是向上的车轮，能够载着不自满的人类，向人道前进。不断地让自己有新理想、新计划，使自己有新的发挥，生活才不致平淡无聊，生命的价值也才能充分的显现。生活中常有这种事情：来到跟前的往往轻易放过，远在天边的却又苦苦追求；占有它时感到平淡无味，失去它时方觉可贵。看见汪洋就认为没有陆地的人，不过是拙劣的探索者。一个人只要肯深入到事物内部去探索，哪怕他自己也许看得不对，却为旁人扫清了道路，甚至能使他的错误也最终为真理的事业服务。为一生工作而进行探索的人是幸福的，因为他无须再探索其他的幸福了。人应该进行超越能力的攀登，否则，天空的存在又有何意义？</item>
  <item segment="名言警句-13">追求幸运的人应该是行李越轻越好。凡是追逐不依靠自身而依赖外界方能获得幸福的人，命运总是和他作对的。希望是隐藏在群山后的星星，探索是人生道路上执著的旅人。让整个一生都在追求中度过吧，那么在这一生里必定会有许许多多顶顶美好的时刻。如果你掌握了审时度势的艺术，在你的婚姻、你的工作以及你与他人的关系上，就不必去追求幸福和成功，它们会自动找上门来的。人生最大的快乐不在于占有什么，而在于追求什么的过程。希望是热情之母，它孕育着荣誉，孕育着力量，孕育着生命。一句话，希望是世间万物的主宰。强大的勇气、崭新的意志----这就是希望。强烈的希望，比任何一种已实现的快乐，对人生具有更大的激奋作用。每一个人对明天都有所希冀。每一个人对于未来总有个目的和计划。对明天的希望会驱走所有的悲伤。希望是对未来荣耀的某种期待。希望是用以搅拌苦酒的蜜汁。在一切情愫中，希望是最有益于我们的。没有希望的人生不算人生，没有未来的人生最空虚。</item>
  <item segment="名言警句-14">让每个人都把希望寄托在自己身上。冬天来了，春天还会远吗？脚不能达到的地方，眼睛可以达到，眼睛不能到的地方，精神可以飞到。在人的幻想和成就中间有一段空间，只能靠他的热望来通过。希望是一种对于未来光荣的预期。我们若凭信仰而战斗，就有双重的武装。信仰就是所憧憬的事物之本质，也是未见的事物之证据，我认为这就是它的要旨。人是为了某种信仰而活着。真正的信仰是建立在岩石上的，而其他的一切都颠簸在时间的波浪上。有信仰的人，比集团中的掌权者或因利害而乌合起来的九十九人更有力量。我相信，信仰是我们一切思想的先行官。否定信仰，即等于反对我们一切创造力的精神源泉。当人抛弃信仰时，迷信渴望搬进来。信仰是人们所必须的，什么也不信仰的人不会有幸福。信仰不是一门学问，信仰只是一种行为；它只在被实践的时候，才有意义。归根到底，所有的信仰都一样：为了永生。真理不讲情面，但信仰却具有慈母之心；科学对于我们的渴望是冷淡的，而信仰却安慰鼓励我们。</item>
  <item segment="名言警句-15">信仰是对见不到的事物的爱，是对似乎不可能存在的事物的信赖。信仰是没有国土和语言界限的，凡是拥护真理的人，就是兄弟和朋友。信仰会是而且会永远是人类最后的希望之锚，人类即使达到了最高的尘世幸福，这个信仰也是不能缺少的。信仰是人生的动力。信仰是生命的力量。信仰所给予人生之迷的答复含有人类的最深刻的智慧。通向真正信仰的道路，是要经过无信仰的沙漠才会到达的。没有信仰，则没有名副其实的品行和生命；没有信仰，则没有名副其实的国土。信仰是理性的延伸。信仰是人类赖以生存的众多力量之一，若是没有它，便意味着崩溃。信仰能欺蒙人，可是它有一个极大的好处：它使一个人的面貌添上一种神采。信仰是心中的绿洲，思想的骆驼队是永远走不到的。信仰不是逢场作戏，不是作为形式上的信仰，而是生平一贯地作为精神支柱去信仰。怀疑与信仰，两者都是必须的。怀疑能把昨天的信仰催毁，替明日的信仰开路。在生活中没有信仰的人，犹如一个没有罗盘的水手，在浩瀚的大海里随波逐流。支配战士行动的力量是信仰。他能够忍受一切艰难、痛苦，达到他所选定的目标。</item>
  <item segment="名言警句-16">富贵不能淫，贫贱不能移，威武不能屈。信仰要求纪律，要求自觉地、心甘情愿地把自己的意志融合在志同道合者的共同意志中去。失去信仰比失去家产更严重，因为家产尚可复得，而信仰不可重立。人使自己所信仰的东西成为神圣，正如他使自己所爱的东西成为美丽。感到自己在这个世界上是件多余的装饰品，那是很难堪的。活着而有没有目标是可怕的。灵魂如果没有确定的目标，它就会丧失自己，因为，俗话说的好，无所不在等于无所在。一个人如果认为自己在一生中能干一番不同寻常的大事，就比没有远大理想的可怜虫有着更多的成功机会。生活的目的就是自我发展。我们这儿每个人都在追求完善地认识自己的天性。现在人们怕他们自己，他们忘了最高尚的责任，就是个人对自己应付的责任。在狭隘的环境中使精神狭隘，人要有更大的标准才能大成。没有目标，哪来的劲头。我们处在一个探索的时代，这个时代有一个好处，就是什么也不相信，探索是主要的。现在就像打猎一样，披荆斩棘，四处寻找，对每一棵灌木都要查看一番；找的目标不对就仍在一边，再去寻找。找，找，找！</item>
  <item segment="名言警句-17">追两只兔子，将会一无所获。一个人不能骑两匹马，骑上这匹，就要丢掉那匹。聪明人会把凡是分散精力的要求置之度外，只专心致志地去学一门，学一门就要把它学好。贤者有言，一个人到处分心，就一处也得不到美满的结果；这样的人若遇事不顺意，岂足为怪？“不耻最后”。即使慢，弛而不息，纵会落后，纵会失败，但一定可以达到他所向的目标。确立起一种正确的人生哲学，于每个人乃是生死攸关的需要。失去了人生目标的人，是最不幸的人。任何人要达到自己的目的，爱也罢，追求也罢，目标必须明确。目标的坚定是性格中最必要的力量源泉之一，也是成功的利器之一。没有它，天才也会在矛盾无定的迷途中徒劳无功。没有一定的目标，智慧就会丧失；哪儿都是目标，哪儿就都没有目标。当哥伦布发现美洲的时候，他知道他航向何处吗？他的目标只是前进。他自己就是目标，逼着他向前走。尚未实现的崇高目标，要比已经达到的渺小目标尤为珍贵。目标越接近，困难越增加。但愿每一个人都像星星一样安详而从容地不断沿着既定的目标走完自己的路程。</item>
  <item segment="名言警句-18">向着某一天终于要达到的那个终极目标迈步还不够，还要把每一步骤看作目标，使它作为步骤而起作用。走得最慢的人，只要他不丧失目标，也比漫无目的地徘徊的人走得快。凡是以追求自己的幸福为目标的人，是坏的；凡是以博得别人的好评为目标的人，是脆弱的；凡是以使他人幸福为目标的人，是有德行的。一个人努力的目标越高，他的才力就发展越快，对于社会就更有效果。野心勃勃会使你树立高不可攀的目标。对目标的追求要量力而行，着眼于自己的努力，而不要一心只想结果。那些出类拔萃的人正是在生活的早期就清楚地辨明了自己的方向，并且始终如一地把他的能力对准这一目标的人。让你的目标大于你的才能吧！那么，你今天的作为将胜过今天。对准一个目标，毫不动摇，豁出命来全力以赴。只有这样才能逐渐扩大自己成功的可能性，甚至实现一番意想不到的事业。我们一生中，必需立下志愿，必须有奋斗的目标。否则浑浑噩噩地过日子，那岂不是白活一生了吗？有谦和、愉快、诚恳的态度，而同时又加上忍耐精神的人，是非常幸运的。思而后行，以免做出蠢事。</item>
</root>
