<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <item segment="二键字">的一不是了人他我在有道你来她大个上中说出为们着子下那也得和会就国可去么心过好然对自小天看手里而发家起没想事还如面无头方开前见成用经笑年当日意此进把同全回力分高话儿明眼正从口外公民二部白给内几别次立平体安快夫利让边双强非飞南若且怕暗农品片晚阿除破线维皮孔的一不是了人他我在有道你来她大个上中说出为们着子下那也得和会就国可去么心过好然对自小天看手里而发家起没想事还如面无头方开前见成用经笑年当日意此进把同全回力分高话儿明眼正从口外公民二部白给内几别次立平体安快夫利让边双强非飞南若且怕暗农品片晚阿除破线维皮孔</item>
  <item segment="两码字">到地要这时以之生后能只多已都知声又作两于老法点所行现情但主什定三样本向实问女十气己与走些理门间其再才工学业相很关因文何听少名神被打新便阴先位最山引信加目处太光入并由风表报难死长今四金怎果放马西觉美接叫比连场市望解性原步轻世王教特托重通产任电脸常东路张受各记冷著爱命活必吗清官变该管未长指设江带认言华往吧题完林许武干形反物呢条它重区容北统服红量跟落告拉娘军吃尔空传远取领息玉则改办令半请基房象科克势持杀德议或期突男每喜刻党客刚哥界乎根八首苦组企府尽孩台千整布刀忽宝沉曾欢忙害复施拿爷项广姐啊钱热念黄查脚星护楚乐段句况证古费怀存痛另毒参权环派否兰木停乱节旁莫敌穿调妹副案朋齐初礼斗围协堂春胡妇耳脑份肯考益跳忘柔土良跑排屋脱供狂按卫察积猛草魔辈范婚毛练困靠饭替配凤欧宁普握婆妻弄卡陆徒祖软控坏犯乃纳肉丹巧奥杂凝域偏弱误牌横努判抢贸额狠摸墙趣闹碰培鼓搞壁妖暴票岸俄凭瑞幕甘旋敏穷绕颗匹骗番凯耐违亏粉艾埃哀埋末繁泉暖扭扰庞贤陶罚刃糖卧燃阔愕萍饶畏炮纹囊旺会乳妒颁鹅鞍髯筷壤癌珂鄂褥肮曝锷疟</item>
  <item segment="三键字-1">身动真将等种却住者机使水合展色更感化总第做政建数制像近系万师结花云及度至亲思五件海计社交深斯保似员书决务衣元龙义青车程求济满李惊黑即找石早微流战离虽据收资百字失倒弟式论紧奇竟候影视绝术伤士司众谁院父急语兄城技怪精举罗姑识共队运敢格治京谈际单照确断足示图留始铁香般准集七待英导错帮行联兴约夜低仍招消观易志功规提越哪送周局愿母甚竹备群终应底团巴故血静闻模包酒注依希喝显须严左村省摇装类汉居具哈灵标研冲击挺雷纪选需既专谢雪尚退优银器兵细异续湖赞树背育怒君右独够月宫席态闪效病赶摩料救责历顾嘴速较策境缓称史药负抓差型采继威吉妈寒丽顶亮医号雨温杨烈职假梦游扬忍您索圣眉座鬼陷涉承胜修创慢划激私列咱秋叹播卷县织唐换赛船挥网善素尼瞧充岁福层炸波遇担习营贵隐置伯块孙渡震幸画逃景涌佛股秀访啦乡散免虎恐养伸厉凌皇验富攻某迎食适玩田镇翻罪苏章恨毫央米醒端床味雄讨批冰刺付姓探球徐归港恩射店迷珠梅征洞赵临胸财限舞买凡班拍献尊短超稳伙康移校秘率恶朝调藏封奔厅哭板互序谷蓝默均预仇妙窗野占夏骨盘污杰避肩抬紫休讯监束蒙词曰例登库柳亿笔智罢绿韩馆杜套灯萧帝街姊牙摆评拜曲偷牛卖输荣款概宇彩臂歌旧迟爹烦贝愈丁升峰惜童抗戏吓促遭郎尤洛</item>
  <item segment="三键字-2">盛借庭娇锋架唇编贫拳络孤虑悲爸疾冒玄哼岂怜鲜伟胆迫腰残抽娜骂轮扑降茶腿厚诺氏础陪缺届遍伦货混庆仲勒谓跃穴孟税挂逼允旅审绍补扶迅附仿狗骑乌瞪固滚咬融岛措弃累袋聚丰恶犹录嘛塔幽悄斜踪予闲泄郭触貌昏督佩阻径伴餐芳尺竞韦邓篡皱核隔撞尘捕泰谋宜鼻仰损括尸仁灰赏吹扫湾垂抖坦唱贴郑析僧荡俱傲爵彼贯腾缩吕匆灾侯陵季糊袭召猜授插泛疯享祝旗粗奈嫁蛋呆堡掩拼蛇愤哦霍荒枝睁惑申黎鸟慌浓堆鹰麦椅袖航拦钢薄踏刊购颇玛倾课吼躺晃欺聪签殿染仔裂翼幻驻悔描池疼澳鹏狼赌勾幅宾旦呆毁汤董喃汽递慰冠雾岗闷瘦缠隆赖摄牢娃霸霜唉跌焦跨弹尾疗葛寂恰浑祥兼邦姿恼肚盗鸣芒劫捉返泥仆废琳漂悦啸爬贺惹弯牵尝零菲弹殊脉穆躯井亭悟堪劈爆喂扣昌铺牧综毅嗯艰搭坡轩详轰侵御闯敲庙夹祸挤偶患枫欠频蓉储辑弗勉锐姬狄铜迈瓶涂狱擦贷币袁冯谅寿咐拓娶晴梯赴碗覆叉圈纤昂麟孝愧炼戈胖乾估矛盾肥鹤薇碍腕酸愣割趋脏桂媒斩喷披崔宛洒婉甫诱览弥赢矮瓜郁帽摔尉妨润亩盼挨琼廉妥酷辩姨帕矿悬疲丘猫膀削辣苗卜惟饱谦揭绵愚拂聂稀猎嚷砍呈拟遵柯轿墓脾链瞥氛窝珊蓬渴肠裤昭鉴胞吊璃挖晋漏炎拐妃潘赐峡婢诡圈辽咳纽黛挽耻陌耿莹玫沃恍窜魅刷址沟衷芬劣陀屁裙阅夸番屏宿伪押捏蓄甩倘赔坠腔顽耕仓谎</item>
  <item segment="三键字-3">秒慨俏稿钩芷啡桐玻咖魁姻嫩恕祭禅扔裕牺裹朴倦衬瑰掀罕妾翰绮霄姥兮轨茅堤篮弦歪祈赋膛藤诊浙窃阮馨壶棺讽衰嘶蒲旬沧杏裸妆宿竖棵滨雀搁筒霎婷畔坤聘敖堵黯斐旭谱嬷蹄挟乙秃桶嘱娟渠孽暇恳蹲苹彤篷庸囚汝磊艘脊哟彦坟斌芦拘敞樱侮胀钓遁蝉斧笛兔耽胃勿牟腊旱琛弘坑窄倪晤鞘楞拢祷樊侨淳龟芮顷犬歧缕榜雇稽溅绸秘兜肝僻啼舆钗兀碌艇逛冉塘禽婿噗侣揽喧烤狸熬颔禅泊辟匙咯撼厄笙匠匕禄逮烫腻絮寝坎霆狞逞屡缪霉刁垃踉窘狈咨蔷凳砚坪堕敷嘘砂觑瞅娥宵猝庵纬虐磕戳桃昼旷瓣蓓朦褚绒凸浆懊捂袱抿遏叭晖粹衲窦蒸畜喽啤簇剖谜瘫趴霓叨鸽涅偎尿拧谬窒靳咚珀酿翘镶扛膨乒霹缅鬓晁墅弩弊瀑噜茹缀俘腮侃瞟蝎睨肋札槐怠粘簿圭梵坝慷譬璞赎腑讷曦涕恺怦舜苇褪蹬谴虏惘虬毋璋鬟袅卵诏啜酋瘾哝悴颅嘀凹瘤庇诅炫辟噩霏屯酱萼匡苔啃芹蚊徘懦鸾曳帷灶琵挠骸垢炳衅琶绯锵跛痊祠臻幌莞馈蹑亢闸黏瘟匈禾楠扼孚殆蔼渥苛隽羹惋壑噤茗哺蛾嬴粟馒翌瓢韧冗谒廿帛穹栩戎炕墟妲嚅卉夙溉涤殴</item>
  <item segment="三键字-4">憨黠匾掺咀髦铿剃蜷忐荧袒寐昵盎吠玺葵攘睿啐蹿鳌娼攸坞舫踝铐睽捻卯巽孺篆嫔倌冕桅懿颚墩亥靶熔霭菇痉宓薯斫秤嫖瘸赣垣拌鸥琬娓邬侬谛铛驮舷窿甭鳄嫡藕筐隘狩韬绥卒捍赧痰妤韫谙婊玟缨昙呷瞿罔皑琨犁瓮胯褒皖峒郸伽恸皎讹敕颦畸脓丕鹗坍讫畹婀谤馅溟濡窈蹒玷辍蹩翱窕烽蚌泵磐绾辔甯臼猥柠龛怂瑙瘁邙纫瑷谄褶鹄斡犷掇坳俦傀硅镐荏螳秆杞豚蹂蜕掖珩娉孵躏忸蔻碾垠鬈狒佞氢灸诽衢佃飨泅隍珈劾讴鳗洱氨偻幄氯骜滂伉堑崴炷佝涪钛饪稔豢仝呗谩贰嵘娆阒壳诿佗烷寮覃壬钠傩篑诓罄斛扪鳅酩獐笞脍鲲怫魑夔娲懑颏括遒掼糠缢衽窠矍愎狯貉喵癯噻庖揆镁邕邛玳佰裾痫镍獒颢杷驽寤夤墀耄鳏蝌粑掮暝哞帔钯罅馗猕鸱韪铙酆嘁祜肓魍诨酮圻阚镬赅咖垓垩悱禳便糅篾裰稞铵旯旄隗馐玢趺醪訇尕摁圻碇跹璩陂乜猊矜珲邰玎彘愍钡瓤叻帑喔戆嬖砣垅鼐蛄翮铊砝廛妫勐狍桉镪鞣暌狴祧箨鲇箜埕腈隈喾瘰畈</item>
  <item segment="四键字-1">直算剑极火达音坐随委代切掌友答九站久阳商增响支究造亚六诉呼追级争革止构露楼致讲助值室角户河价族余禁睛写仅仙防庄呀朱疑州睡刘掉律亦陈寻叶守松属警艺执状源顺欲泪略燕渐顿获宣演钟吸印检压虚劳推劲烟败园邪试午读含沈浪硬厂坚巨雅伊吴剧麻透晓桌毕泽杯油朝介纵洲健述秦测侠诗针版鱼魂尖懂转敬丝宗诸挑熟喊侧豪盖闭拥训销迹叔折凶飘洋舍操塞减纸释森材圆唯阵奋奶遗枪映质颜夺菜贼慕伏勇朗途昨亡诚盟吻博吟宽简珍怔乔稍惨烧择逐缘皆佳乘奖纯扎振奉扩瓦萨躲抵羽欣怨码吐符忠忧延壮梁碎投箭灭戴净距呵汗拒典丢凉莲粮赤蒂彻莱臣醉桥惯篇曼纷抚沿启朵冬侍恋伍赫险桑仪镜忆衫洗辞嘿页悉恢永潜眸逸暂洁慧盯傅潮截浩挡载帐鸡琴拖锦浮唤莉绪阶键妮售翠密屈霞愁厌寺障忌奴晨羞询岳迪锁剩筑劝饮姆俗戒淡汇辉漫痴俩滑漠丧扯惧宏肃抱甜甲傻卢恭盈沙磨涛柏勤津乖艳溜曹狐倍箱羊抹丫刑讶辆驾慈寇遥危舌碧拾吞绩搜荷墨崖丑腹鞭扮誉煞蝶镖拔辰署袍援耶掠熊植聊寸饰扇践嘉湘痕裁耸倏棋贡眨撒惠函筹吾滴遂拨债忖颊辱晶铃勃薛茫丈烂钻琪骇斤昆仗邻丛齿媚嘻贾搬龄奏跪驰莎励悠卿脆降刹哩趁夕翎歉湿矣雁寄宅坛殷罩雕兽寨撤俞翔耀抛嫌胁尹舟歇柱麽虫乏嫂崇柜腐戚魏辛瑶摘臭杖藏逢焰纠颈喉芙巡姜昔</item>
  <item segment="四键字-2">厨豆踢吵疏丐肤筋循棉爪率缝译吩猪捧帅偿撑奸靖巾饿矩笼晌翁彭笨岭瞒牲谭汪枚宴绳贪迁擒渊驶裴晕旨溪租魄陡驱役涵肌吨豫档疆膝凑妄畅颤伐弓廊炉钦芝豹册璇沾卑敦枯籍遮泣嘲拆搂捐盒摊叱叛搏後冤叙逆柴耗棒辨逻怖蔡恒岚拱哲惶券爽脖鼠阎赠倚趟哎俯斥舅蛮粒淑剪骄灌帘侄骆诧贱遣宠肖儒棍辜履瑟液绣邵攀盆咕嗓蠢绘宰朽巫郝宪寡韵绑菊淋荆鼎嫣歹尧峻枕狮郡厢漆症泼眠拚瞎冥叮躬校泡裳澄兹耍寞乞械倩惩揉砰姚杆淮翩丸塑叠栈鹿逊蜂煌斑盲禀诞鲍挪驼株框锅琦喔躁填屑邱冻灿胎厮婴携锡鄙掷茵夷辅铭剥抄账擅仑芸隙肆绽棠秩滩藉涩孕蒋梳撇泳诈冈郊挫葡崩啥猿敝媳肿枉徽栋忿猴潭掘茂棚钥叁滞瞳驳焚贩昧咪寰盐樵擎尴尬坊窥噢糕弄刮皓彷酬浦毙哨狭圳呐匪翅伶榻炯桓叩狡幢饥灼呻斋迭逍陕眯襄熙饼咏塌茨惭襟炭诀暮磁帖烁甄咧羡啪栗侦衍脂龚痒绫萄矢祁蔽缚稻喀蹈佣勋懈鸦瑛砖滥扁跋辖胳玮拭澜窟卸舵萝衔眩捡呃吁畜厦伺晏眷悍雯巩腥省梢肺宙纺澡俺卦嫉绷毯吏佟朕玑胶陋疫溃巢薪熄妍荐浣喇雍搅捞闺滔铸舰锤冶渗晒揪凰壳淘裘苟圾琉骏蛛拙稚跄箫奎疚隶梨姗荫梧筠昊廖邢冀觅撩踱焕揖瓷沁颂迸垫绰缎阙憎咸澈蔚熏奢诵婶蔑竿嘎陛伞颓罡岔沸蜀捆嗡靴芽妞窍彪嚼笠膜璧疤霖驭胧阐贿詹啧沫弧夭谣垒噪黝瑚揍</item>
  <item segment="四键字-3">搓俐谐吭廓嗦搔濮悸讳浚丞匣矫匀洽掣兢娄蹦蚀睫枭垮泻悯韶堡讪膏琐滕匿沦炒钞牡厥贬掳勘怅淌峭娴呛沮猾刹赦笃饲铲蚁栅唬悼鳞溺撰钰锣煎巍虔膳秽剔瞩嵋汛蟒驯秉噬巳瞻酥舔蛊蕊祟碟钮鞠轴枢袜诃惚烘辫咎咄睬嚎筱晦孜埔捶咆氧杉缔唾眺菌擂绊橱呸拇恻抡凿乓暧厕沼溶脯崎褐粥憔癫恙祺髓掐鸠婕湄缰珞芯侥楣汰涧肴栖锭鸳拗炬氓芭嗨涡嵌垦哆萎捺缆髅鹃藩躇踌宦邑钝臀崭翟酌迦昕炜赃癞曙庚砌迢袂寅跷辙磷窑邸滤搀窖岱粪翡靡烙锥惮募吆筵婪奚瑕髻拈谑偌溯肇稼棱偕暄僚贮骡蝙骥轧嬉羿盔馀穗邯忒渍胭拷涎昱咋唰蛙蟹诬茉伫疮雏扉笋貂铎唷邃冢遐茄槛礁琅毡辗镑崆崛蒜蚂歼臾芜赂骰芊绎恤琥鑫荃缭阀暨赁跤濒舶咛钊孰吝桔蜈毓袄沪呱亘缤亟侈裔遽忑曜漩瞠椎峦烹糙珉啄踞喟嗖锄熠聿淀皙萦厦矜靓摹祯矗弼涟榆盂褂殉掬蚣嚓蕉妪璀亵沅瘪疙恁惦婵洼沂瞑憧馥拽捱茎颀邝弛茜畴胤骋珏泌楷钳惆勺筛藻稣饵恣蠕橙缥煽祀卞剿阜槟幔迂殡羔峙凋踊嗳忱屿戾诲昀揩沓蹭痪僮馁癖贻蕃盅霈闰睐裟幺痹酝醺膺慵捎腆鲨厩嗟纨撂恪蜿黔皋眈璨卡毗啷肾啻烬噘臆缄坂臊咫倭胥荻摒鸨埠荼孀鞑仞钹螂馋腼翦潺磅扒伽俟桦渲劭挝荔赈闩鳖剁睇椿辘潼杳掂芥碱憩搪苞惬佼旖帚榄嫦褛篓彝啾胚撵泞湍葳琏伺渤舐锚烯愫芍蛤箴胴漳坷刽橄堇卤</item>
  <item segment="四键字-4">赡涣汩掴饺咔剐鸵箝咭笆腺鼾镰碘癸鄱堰蟠淄榕谧焱酪羚茬绺蔺槌晔葆汶霾掸侗炖撬夥戊俎恿川鹭瞰犊忤囱嗲獗镂壕篙纂阉痞褴藐媲桧挲诠泯擞龇璎莓羌叼疵俸咤螓徙饯咿舀佻脐孪籽峋箩猱肪嵇掰艮陲昶揶铨椭啮剽饷骈仄汴骛逅抨柩秸娣莅媪骞俑纾嫒撅俾囡俟诮叵哒斓怩蜚晾诙铀淙忻挞蕲邋懔髭儡迩蜓啕恽盥匍麝罹轾瘠琰潍聒侏锹刎赊胫抠谟磅垛弈腴坯锲刨覃晟飚铠噼耦旎茁唬绦琮诳蜃沱谗摈猬卅凹迤锏臬钜槁耙眇谀鸷钙赳娩匐虱雉滢耆蓑辂遨蟋傥樽仃皈轶啖垸疹颌缇睥棂搴峥岷箬杼蛆獠撷蹶钺裆佥锌剜蚤喙蹴祗鄢绶诰箔氮绌馔缮蚓搽嗷胛瑁饨辇帏磺酡猢殁仟钏闳弁偈苯宥氟魈豌膻逡忾裱浃阕岫蚯孱菠咯圩蘅蒿砺淖榈牦殛褓塾畦痢埂给佚竽葩祚鏖洙拮砧衿绻诋椽纰钿邺傣矾涫弑殇蹇艄绔犒闼姘缱讵墉衮觞畿蠡夯襁铤忝鹑壹錾踽嗑臭囿熵爿邈琊蚩伧薏莆挈撺咝仡鸩袤韭梏獭轲馄镛哔膑菏刨酶翕谔鲫楫睾姹桎徜怼涮欤欹箧糯屐觥柢踅雠邡怄囤噱炀悌癣萋阡铄齐醮彀濠愆鹜饴砒羸睢噔篁锉辚釉橐麋苒榷</item>
  <item segment="四键字-5">逖滓炔瓯肛誊嶂遛狲笏遴靼烩卟疡犄邾跎孬僖诂鳍嵬蛎囹啁靛樨繇蛹鹧谥黧苫鬻拊邗牖醴淦焙陟燧赉侩擘奘啭铬讣膂跆疥廪綦胺枇篪薮湫鬣伥傧淼觯郄谯菅痍栀提荚裎煨欷舛媾榉秣疽枰蜢肱俳顼踯哐缁邳蘧鸶妯羯腌趔磴苻柙妊鹌滁烃姒煊舂痂阍痼鹘焘呔陂趄隗庠蚪诟俅曷蚝雒缟柰蓼杲胱纥聩郜耋迨乩瓒迓悭镭鼋硒啵侪鲈颛皤鸫裣砀曩螟轭犟屣蕖硷焯浜镒抟呲襦稗魉毽谶鹬戢锨浅镊疣叨缛嘣裢踬氰鼍髫皴旮嬗蓊穰槊锰蔫掾孛侉醍氐娈焖謇珙倥衩蹼踟虺嗵瀣縻雩缫豸洎灞疱轳珥碜沌庑崃坨硼妣耒哙丌鹈镗瘢肄趿桡黼藁儋桁瘗沤哓缗噌荜岿鹕疴刖舨罘稹纛齑卺鹪苣薜佤鳕芄亍螯蝮囝訾栊涞祆埸絷锒篦诎泮蕤褙珐卮媵甑歃矸踣樗茌觚褊蹀箪渌缣酚狻圮茕椴绂剡轫蚬塬薹氦苌趸骠舁氖昴鼹隰荨肽疠髡阃咣爨笤芘彖圯轱犴飧埴髋燔朐孥罴腭捩琚隹跣愦淝蒗崤篚麂杌劬貅褫疖旒圹跸黩廨菰偬郯鎏谰逭嚯锴莼鬯畋籴茛蘖屺唣谮缶捭鹣刳鲔聱莪燹诔峁醚隳榇蒡梃捌喈跬蟊唑耜尻鲵裥痿鲭怃窨徭</item>
  <item segment="五键字-1">洪鲁舒宋俊阁苍卓廷订挣邀玲虹瞬柄喘衡岩浅幼凄鞋誓捷糟咽屠哑懒邮愉纱慎鸿僵骤滋添蓦抑蜜贞兆催奇颤谨谊哇焉逝煤逗栏葬渔涨浴烛凛咒蕾钉淫栽怯契竭睹舱呜巷颖掏叟乍哄帆撕憾佑赚桩吁串碑骚杭盏咦菱敛寓晰佐瑜溢乐肢涯砸哗硕踩於眶哉倡湛沐峨浸剂喻衙柬钧奕潇妓纲怡缴蕴煮邹莽沛驴傍铮娅彬膊蹙茜卒嘟娱虞亨绞嗔诛咙彰竺捣醋蔬菁媛绅摧罐汹萱蜡淹菩呕嗅讥挚唔吱炽肘扳暑梭绢豁苑蛟麒兑奠蝴驹犀檐删丙猩檀聋蔓渺锺辕蚕瑾嚣倔缸诣庐哧蝠磋锻睦浇浊迄跺嵩哽螺哮珑葱岑雳枣戟漓拣讼聆嗽棘炙悚诫茱仕寥俭阱帧惕佯蕙虾闵嵌谕屏惫琢忡迳憋翊棕嗜佬奄泊徊铅薰朔蝇盛喳橡槽漱搐骷拎抒笺惺驿簌皂篱桀钵颐渝淇杠拯萤嗣雌酣狰叽攒梗庶悻攫隧桨笈拴羁渣撮吮椒冽忏阖绚屉睑嘈飕噎甬柿漪汲镯辄俨唠簧赘甥屎鹦竣猖圃挹矶幡靥屹巅鹊紊踹鹫醇嗫迥趾茧栖锯茸鹉垄谏苓澎萃逵汕隋籁榴簪杵蜒妩烨匙渎姣瘩锈飙闽蹊麓乘粤嗥鲸蹋摺箍橘抉璐倜滇阑噫咻枷涔炊惴涝挛陇淬尾纣汾淤阈崽渭梓燎扈筏湃荀棣箕袈瞿硫霁濑纶扒汀椰噙铝岐愠桢酉簸腋狙踵怆稷喋峒沌泓唏隼唧拄捅耘榭藜缈匝噶栓硝瘴偃揄旌镣跚岖颉洵潦砾蝗嘤觎粱稠糗滟谲骅吒骁悖唁瞌芋觊痣碳沽惰驸蛰绡诌骼碴嚏菡鬃涓宸淆峪跻瘀盹镀璜熨蟾戍俪粲羲胄蟆</item>
  <item segment="五键字-2">豺灏囔懵蓟殓谚衾泗榛釜徵嗄柑戛诩阂帼蜗嗒阪臧梆嘭嫱贲遑镌岌蜻皿娑蔗颧荞荟宕邂蘸瑗牒怵雹踮蘑橇嶙氲泠磬匮龊龌禧楔恹沏姝猷传潸鸢町酗彗恫荑腌濯蟑闾恂缜佶澧攥戌驷玖氅铢栾嘹祛镳臃蛀蠊篝歆弋礴蟀曾呶湮淅橹禺泾庾蓁翳觐莘痨兖懋僭馍谪牝峤忪泫銮挎弭轼泸柚汐蜍渚澹螫黜馊燮虻铧纭浒砥孑镫楹舸黍磔赍浔婧崂钲裨澹圜摞轸刍牍饬痘罂郗樾唳湎冼烊铡参徉吓谡腓蛐涿俚铉郅戕胰蜥擤儆栅徕漕豕蒯砭莠舢蠹菸脯搠荩猗鸪郴辎蝼爰晟厝鱿粕酯仵馏嫫楂骧闱蹉唿赝恚囵菟阗祉龈碣殚杈蚱咩褡骢纡汞郓骓饽幂揿锟毂筮虢钤沆躅汜墒茏砷搦嶷镞砦蠃柘茔椁讦鹂岍呦蚋蕨镔蚨婺壅笳歙荥鲑酢疟杓柞鳟葭娌圄逶铱唢娠偾蹰幛殄逑系阼愀旃秭铩钴醢怙伛蓣缒蝈湟陉摭蛭痈崧孳脔骐鲟爻芨妁茯樯猡碓燠蜉讧麈昝绐聃狺赓骘煲苕扦妗铆钎菽洮徼屦帻刈潆苎鲧拶赀苡怍鲠汊籼坻枞逄澍蚜睚庥溘荇缯詈孢穑橛蓖溏逋岘跖盱钚魃觌髀觇槿眄槎锱殂瓠沔胪粳枥峄翥龋晷铳阋莜嵊楮荦颡骖溴祢笥樘舯菹蛩阊腱谵鄞诜苋谘砻馑棰镝驺鼬僳仨悛镢喱筌鳃崮辏罟蚵陬矽畚堀洄笾榫碛艽邴碚钨莳髑栳杪棼兕黻陔遄郾桷虿呤糌餮黥悫鞫眙酹硐獾鬲楸痧缃缬麇蒹鹚箐慝枨篌螅仉粜笫椤槭舡胝葸菀蹴裨浒</item>
  <item segment="六键及以上字">瞄颠嗤殖逾汁鸭禹帜慑斟恃葫甸漾绛莺燥揣缉萌恬浏筝戮厘飒鸯殃辐蜘荪唆煦剌喏伎茴瀚鲤沥隅煜漉憬谍哂谆峙秧榨瀛荤诘捋郢焊檬麾啬殒徨泷涸飓绉糜戬呓陨潢膘泱鹞怏熹粼狷徇倨濂箸樟栉锢酵魇遢勖氤螃骠嗒嗬骊狎咂粽桠喁潞嗝缙铣汨蛔粘酊悒纤榔溥檄擢耷蒺奁碉钾眦喑潋恫颍棹滦暹逦藓蜴瞽莒郦赭畲瞵鲛奂鳝缦铰搡牯苜骝亳鹳螭笄锗蓍锃贽囫呖淞沭蜇葺蜮岬谌诤痔郧薨漯趄嵯佘蓿凫诒阆栎餍瓴饕趱侑龃溧帙盍阄龉鹘怛傈萸竦簟鞅辊堞楝荠枸莴扃撄醐洌渑螨豉钒徂蝣蘼锂酰苴擀菖疸圉雎溷抻垭酽栲膈戡檠挢籀蛉怿醛萆溆绀蜊檩倮缌蕈鄯鲥嘏嘬</item>
</root>
