<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <item segment="126高频单字">的一不是了人他我在有道你来她大个上中说出为没着子下那也得和会就国可去名心过好然对自小天看手里而发家起想事还如面无头方开前见成用经笑年当日意此进把同全回力分高话儿明眼正从口外公门民二部白给内几别次立平体安快夫利让边双强非飞南若且怕暗农品片晚阿除破线维皮孔/item>
  <item segment="441声声词组">一个没有我们他们什么自己知道可以这个就是起来这样已经发展因为现在怎么你们工作问题可是经济还是出来如果只是不过这些国家企业时候所以说道一定个人这里并不如此还有关系进行可能也是但是而且今天地方觉得时间虽然一样那个的话姑娘一下第一为了女人如何突然之后告诉记者不要市场看到爱人全国同时过去东西政府系统当然发现下来希望孩子一切一直身上认为人民十分先生回来管理原来必须不住那些表示无法忽然许多情况需要明白不可因此改革事情相信得到朋友喜欢下去感到第二北京出现完全通过看见我国发生离开美国其中大家方面领导出去正在实现不同活动成为根本一般特别服务教育问道非常方法父亲夫人以后提出目前那里几乎一面代表别人文化其他清楚身子部门小姐加强听到老人难道作为建立自然结果今年环境人员人家不错女子看看其实历史不得立即认识工程然而地区参加女儿同志看来支持准备回去开发那样条件利用口气基础点头此时香港仍然产品身边天下微笑进入儿子存在才能微微两国理论去年衣服轻轻控制只能马上基本这儿单位科学而是之前取得成功名字日本保护冷笑完成缓缓少女此刻关于身体项目表情农村前面办法法律大哥水平形成全部晚上痛苦摇头本来共同后面露出里面房间弟子年轻分别日子总统而已安危厉害恢复充满显然另外目的和平慢慢发挥上来一块案板回头明天打开看出恐怕唯一统一传统反而毫无很快台湾产业美丽功夫带来门口模型太太充分只怕调查女孩多年讨论情形反应那时温柔来自依然人类好不承认文件年纪法国头发麻烦不怕客人漂亮多么幸福一旁或许旁边加快安排革命反对所谓出版片刻期间程度不安宣布位置人口见面妇女平静召开无比澳门那边可爱黑暗常常男女千万离去热情人大老板谈话从而无奈时刻普通因而极为老头公开哀辞提起暗暗破坏马车面积把握规划放开儿童气氛谈判念头案件耳朵热闹何处美人各位暗喜脾气胸口培训分配批准拼命两岸老婆如同人心客厅模糊偏偏送给平常解放恐怖公安平日回归公平平时性能情人佩服客户判断大批开门前后渴望浪费美女头脑能否骄傲金牌若非半年难看窗户颇为而后儿女喜爱平安屁股客观河南强迫案犯内外名牌云南爱国事儿恶劣哪怕法庭物品辽宁胸脯图案胃口任凭迷惘隘口婆娘明儿前额万恶</item>
  <item segment="105声数词组">一个我们中国可以没有自己工作企业这个他们已经问题进行市场如果系统发展现在就是因为北京什么还是国家所以世界通过但是情况同时发现目前不过美国经济其他这样成为为了知道而且朋友看到如何还有非常方法希望地方今天无法发生你们起来一样认为提高必须可是继续人民出来当然一点历史那些孩子第一领导看看过去除了会议科学提出先生说道离开共同面对心中不好那样然而明白漂亮此时难道女子儿子欧洲立刻忽然妻子老人宝贝旁边姑娘出手武功爱人弟子脾气贫困案板</item>
  <item segment="625声笔笔词">公司内容我的开始的人上海中心用户个人一些大家你的国际来自一下人员出现可能安全全国不同有关那么也是不要一般进入的话然后方面经验对于部门分析日本得到成功部分是否事情国内过程有些不断如此次数当前正在一定全部自动利用经过别人自然安装平台人们我国了解我也小时快乐快速分类来说全面眼睛方案我想当时家庭也许力量下来人才里面也不几乎对方心里名字给我自由心情中央维护晚上过来发行回答事件来到看来高级明显天下成立有的安排看见经常回来面前下午事业方向出口开放去年立即而是分别她们说话南京如下无论利益意义还要对象发挥成绩发出农村意思小姐人家体育想到出版同意农业民族正是用于那里国外回家农民就要公开高手可爱天空他说双方也会你是见到强烈用品明天儿童日子当地去了一阵立场年轻眼前年龄手段成长皮肤就算上午不如分钟大会破坏话题而已你就好像好好如今那就无限为主他是下降为何维修此外就业体现高兴个性当年想法你要强调前面成果进来道路而言他在事故可惜同志的确外面是谁双手部队白色他人品种意外大哥面临大师说了年度全身天气他也国有年代心灵进步门口飞机笑容家伙头发是以那天把握想象明年家具公主小心几天从此公路大力和平上来看出出发而来体制日常看法不住力度体力强化平衡平静前往人群她说日前可见线路是的你好正好外国口气她是为此开口夫妻说是面向同步无比此刻夫人出席道理无疑公斤手指二级部落得知也好全力下次部署中共安慰那边得了进展起身用力年纪在家若干名牌她也飞行的书分子别墅开拓若是平安得意白天她在除非自觉名录边缘发觉有如个别平常手法有事心想子女话说想了发明心脏夫妇民警在下上级回归从前民众强劲中年片刻立法天上从来道歉头脑非典力气前方立体手臂起码非洲意志外出和尚高大家乡门前进度外交明亮经贸内外正义前辈着手是非来回日后头痛眼看头顶线索说来白痴安置笑笑去世看待飞快面孔见识除外小人回避非要此贴片子二月而后会谈为难别说开会会见事了线条门槛手掌说服外人得罪晚饭破产高明儿女起步几张品尝同胞可恶把手如意体贴起飞小雨见解着力边界力求同居农户名声前线下山过头内力为期双目除去明了白发边境片中立时二战当即我军飞跃双臂次日会场南非孔子好些子弟上山着实几率好意国情没收好不利器里头方圆民办皮鞋片片话筒天子着眼着想怕你在即孔雀用处没听无暇快步此书还给里边过时经商内功快活对峙道人个子中队眼皮暗器线性去问南下头颅几时破绽口吻怕了别扭非但给点次要若能破旧二话把门让步儿时若您眼珠自幼话剧想见片面暗淡飞驰从今强暴名号口音内战品格去路了结口才了事利于儿歌就绪把戏正色面颊晚宴别了在先里外里昂和气儿科白骨暗处口子见见会费暗喜阿飞和好让开晚霞还手怕怕皮肉且看给定破例除以怕死没命家世维尼门徒且说门缝若说皮衣给以且听二老把水和谈没趣南疆阿哥南风给药皮蛋如约让座除法个把品性次子利己就寝然则边关双拥了望见好笑柄还礼让位孔径从属方始来劲子句阿斗农舍此致子口且未阿胶晚婚边贸品级道姑快慰孔洞夫差维族非难话柄过继没治怕啥笑纹子规民品暗娼孔林线绳还嘴然诺维明力臂意绪笑影次第阿囡让给对劲会儿在业的卡起头</item>
  <item segment="335声韵单字">啊爱昂奥吧百办帮报被本崩比便表憋宾并波步才草查产长车沉程吃仇处揣传创吹村错打带但党到等地点调爹定丢动都断队顿多恶恩尔法反放费份风佛否服尬该感刚告各跟更工够姑挂怪关光规滚果哈海汉号何黑很横红后乎化怀欢黄挥婚活己加间将叫接今惊炯九据卷决军卡凯刊康考科肯坑空寇苦跨块款况亏困扩拉莱兰老乐类冷理连两料烈林领流龙楼路乱论落马买满忙毛么美们梦密免妙灭敏命模某目哪乃难脑呢能尼念娘鸟聂您宁牛弄女暖诺哦欧爬派盘旁跑配喷朋批偏飘瞥贫评婆剖普气恰千抢瞧切亲情穷求区权却群染嚷绕热任仍容柔入软瑞润弱赛三色杀伤少身生时受数刷摔霜谁水送算孙所它太谈堂逃忒特腾提田条铁听通投突团推吞脱瓦歪万望位问翁握五西夏现向消些新行兄修许选学寻亚言样要业以因应哟永又于原云再咱展张找这真政之种重主抓拽转装准走最作</item>
  <item segment="441声部单字">到地要这时以之生后能只们身多已都知声又作两于老法点所行现情但主什定三样本向实问女十气将与走些理间其再等才工学业相很关因文何却听少目被打新便月先位最山引信加处太光入并由风表报难死长今四金怎果放马西觉美接叫比连场市望解性原轻世王教特托重通产任电脸常东路张受各记冷著爱活必吗清官变该管未长指谁江带认言华往吧题完林许武干形反呢条它重区容北统服红量跟落满告拉娘即吃尔空传远领息玉则改办令半请基房象科克势持杀德议或期突男每喜刻客刚哥界乎根八首苦组企府尽孩台际千整布般刀忽宝沉曾欢忙害复施拿爷项广姐啊钱热念黄查星护楚乐段句况证古费怀存痛另毒参权环派否兰木停乱节旁莫敌穿调妹副案梦朋齐初礼斗围协堂春胡妇耳脑份肯考益跳忘柔土置良跑排屋脱供狂按察积猛草魔辈范婚毛练困饭替配凤港欧宁普舞握婆妻卡弄徒软控坏犯纳肉丹巧奥杂牛凝域偏弱误牌横努判抢贸额狠摸墙趣闹碰培鼓搞壁妖暴票岸俄凭瑞幕旋敏穷绕颗匹骗番凯耐违亏粉艾埃哀埋末繁跨泉暖扭扰庞贤罚刃糖卧燃阔愕萍饶畏笼炮纹囊旺会阮乳妒筒颁鹅鞍髯筷壤癌珂鄂褥曝锷疟狨艉乂</item>
</root>
