<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <item segment="唐诗选-1">《春晓》孟浩然：春眠不觉晓，处处闻啼鸟。夜来风雨声，花落知多少。《鹿柴》王维：空山不见人，但闻人语响。返影入深林，复照青苔上。《相思》王维：红豆生南国，春来发几枝。愿君多采撷，此物最相思。《杂诗》王维：君自故乡来，应知故乡事。来日绮窗前，寒梅著花未。《终南望余雪》祖咏：终南阴岭秀，积雪浮云端。林表明霁色，城中增暮寒。《静夜思》李白：床前明月光，疑是地上霜。举头望明月，低头思故乡。《登鹳雀楼》王之涣：白日依山尽，黄河入海流。欲穷千里目，更上一层楼。《江雪》柳宗元：千山鸟飞绝，万径人踪灭。孤舟蓑笠翁，独钓寒江雪。《登乐游原》李商隐：向晚意不适，驱车登古原。夕阳无限好，只是近黄昏。《弹琴》刘长卿：泠泠七弦上，静听松风寒。古调虽自爱，今人多不弹。《八阵图》杜甫：功盖三分国，名成八阵图。江流石不转，遣恨失吞吴。《草》白居易：离离原上草，一岁一枯荣。野火烧不尽。春风吹又生。远芳侵古道，晴翠接荒城。又送王孙去，萋萋满别情。</item>
  <item segment="唐诗选-2">《游子吟》孟郊：慈母手中线，游子身上衣。临行密密缝，意恐迟迟归。谁言寸草心，报得三春晖。《关山月》李白：明月出天山，苍茫云海间。长风几万里，吹度玉门关。汉下白登道，胡窥青海湾。由来征战地，不见有人还。戍客望边色，思归多苦颜。高楼当此夜，叹息未应闲。《望月怀远》张九龄：海上生明月，天涯共此时。情人怨遥夜，竟夕起相思。灭烛怜光满，披衣觉露滋。不堪盈手赠，还寝梦佳期。《送杜少府之任蜀州》王勃：城阙辅三秦，风烟望五津。与君离别意，同是宦游人。海内存知己，天涯若比邻。无为在岐路，儿女共沾巾。《春望》杜甫：国破山河在，城春草木深。感时花溅泪，恨别鸟惊心。烽火连三月，家书抵万金。白头搔更短，浑欲不胜簪。《登岳阳楼》杜甫：昔闻洞庭水，今上岳阳楼。吴楚东南坼，乾坤日夜浮。亲朋无一字，老病有孤舟。戎马关山北，凭轩涕泗流。《终南别业》王维：中岁颇好道，晚家南山陲。兴来每独往，胜事空自知。行到水穷处，坐看云起时。偶然值林叟，谈笑无还期。</item>
  <item segment="唐诗选-3">《凉州词》王翰：葡萄美酒夜光杯，欲饮琵琶马上催。醉卧沙场君莫笑，古来征战几人回。《望庐山瀑布》李白：日照香炉生紫烟，遥看瀑布挂前川。飞流直下三千尺，疑是银河落九天。《送孟浩然之广陵》李白：故人西辞黄鹤楼，烟花三月下扬州。孤帆远影碧空尽，惟见长江天际流。《早发白帝城》李白：朝辞白帝彩云间，千里江陵一日还。两岸猿声啼不住，轻舟已过万重山。《枫桥夜泊》张继：月落乌啼霜满天，江枫渔火对愁眠。姑苏城外寒山寺，夜半钟声到客船。《乌衣巷》刘禹锡：朱雀桥边野草花，乌衣巷口夕阳斜。旧时王谢堂前燕，飞入寻常百姓家。《渭城曲》王维：渭城朝雨浥轻尘，客舍青青柳色新。劝君更尽一杯酒，西出阳关无故人。《出塞》王昌龄：秦时明月汉时关，万里长征人未还。但使龙城飞将在，不教胡马渡阴山。《出塞》王之涣：黄河远上白云间，一片孤城万仞山。羌笛何须怨杨柳，春风不度玉门关。《咏柳》贺知章：碧玉妆成一树高，万条垂下绿丝绦。不知细叶谁裁出，二月春风似剪刀。</item>
  <item segment="唐诗选-4">《黄鹤楼》崔颢：昔人已乘黄鹤去，此地空余黄鹤楼。黄鹤一去不复返，白云千载空悠悠。晴川历历汉阳树，芳草萋萋鹦鹉洲。日暮乡关何处是，烟波江上使人愁。《江畔独步寻花》杜甫：黄四娘家花满蹊，千朵万朵压枝低。留连戏蝶时时舞，自在娇莺恰恰啼。《清明》杜牧：清明时节雨纷纷，路上行人欲断魂。借问酒家何处有，牧童遥指杏花村。《山行》杜牧：远上寒山石径斜，白云生处有人家。停车坐爱枫林晚，霜叶红于二月花。《题都城南庄》崔护：去年今日此门中，人面桃花相映红。人面不知何处去，桃花依旧笑春风。《咏鹅》洛宾王：鹅，鹅，鹅曲项向天歌。白毛浮绿水，红掌拨清波。《悯农》李绅：锄禾日当午，汗滴禾下土。谁知盘中餐，粒粒皆辛苦。《秋浦歌》李白：白发三千丈，缘愁似个长。不知明镜里，何处得秋霜？《古浪月行》李白：小时不识月，呼作金玉盘。又疑瑶台镜，飞在碧云端。《山中送别》王维：山中相送罢，日暮掩柴扉。春草年年绿，王孙归不归？</item>
  <item segment="唐诗选-5">《独坐敬亭山》李白：众鸟高飞尽，孤云独去闲。相看两不厌，只有敬亭山。《马诗》李贺：大漠沙如雪，燕山月似钩。何当金络脑，快走踏清秋。《一望二三里》佚名：一望二三里，烟村四五家。门前六七树，八九十支花。《春夜喜雨》杜甫：好雨知时节，当春乃发生。随风潜入夜，润物细无声。《越女词》李白：耶溪采莲女，见客棹歌回。笑入荷花去，佯羞不出来。《夜宿山寺》李白：危楼高百尺，手可摘星辰。不敢高声语，恐惊天上人。《池上》白居易：小娃撑小艇，偷采白莲回。不解藏踪迹，浮萍一道开。《宿建德江》孟浩然：移舟泊烟渚，日暮客愁新。野旷天低树，江清月近人。《逢雪宿芙蓉山主人》刘长卿：日暮苍山远，天寒白屋贫。柴门闻犬吠，风雪夜归人。《寻隐者不遇》贾岛：松下问童子，言师采药去。只在此山中，云深不知处。《明日歌》文嘉：明日复明日，明日何其多。我生待明日，万事成蹉跎。</item>
</root>
